# ----------------------------------------------------------
# Reserved name for anyone to use

msgctxt "MTR_CAF_Train_name"
msgid "MTR CAF-Train"
msgstr "港鐵 CAF-Train"

msgctxt "MTR_Phase_III_LRV_name"
msgid "MTR Phase III LRV"
msgstr "港鐵輕鐵第三期列車"

msgctxt "MTR_Phase_III_LRV_con_name"
msgid "MTR Phase III LRV Coupler"
msgstr "港鐵輕鐵第三期列車連結器"

msgctxt "MTR_Phase_IV_LRV_name"
msgid "MTR Phase IV LRV"
msgstr "港鐵輕鐵第四期列車"

msgctxt "MTR_Phase_IV_LRV_con_name"
msgid "MTR Phase IV LRV Coupler"
msgstr "港鐵輕鐵第四期列車連結器"

msgctxt "MTR_Phase_V_LRV_name"
msgid "MTR Phase V LRV"
msgstr "港鐵輕鐵第五期列車"

msgctxt "MTR_Phase_V_LRV_car_name"
msgid "MTR Phase V LRV (Without Cab)"
msgstr "港鐵輕鐵第五期列車（無駕駛室）"

msgctxt "MTR_Phase_V_LRV_con_name"
msgid "MTR Phase V LRV Coupler"
msgstr "港鐵輕鐵第五期列車連結器"

msgctxt "JR_Kyushu_885_name"
msgid "JR Kyushu 885 series"
msgstr "JR九州885系"

msgctxt "JR_Hokkaido_201_name"
msgid "JR Hokkaido KiHa201"
msgstr "JR北海道キハ201系"

msgctxt "JR_Hokkaido_KiHa285_name"
msgid "JR Hokkaido KiHa285"
msgstr "JR北海道キハ285系"

msgctxt "JR_West_681_name"
msgid "JR West 681 series"
msgstr "JR西日本681系"



## ----------------------------------------------------------
## Buildings

# --------------------
# 中国铁路标志
# ID: 2769476247
# Language: zho

msgctxt "CRS-100M-Prop"
msgid "CRS-100M-Prop"
msgstr "中國CRS擺件-100M"

msgctxt "CRS-200M-Prop"
msgid "CRS-200M-Prop"
msgstr "中國CRS擺件-200M"

msgctxt "CRS-300M-Prop"
msgid "CRS-300M-Prop"
msgstr "中國CRS擺件-300M"

msgctxt "CRS-Duan-Prop"
msgid "CRS-Duan-Prop"
msgstr "中國CRS擺件-斷"

msgctxt "CRS-EMUPark-Prop"
msgid "CRS-EMUPark-Prop"
msgstr "中國CRS擺件-動車組停車位置"

msgctxt "CRS-He-Prop"
msgid "CRS-He-Prop"
msgstr "中國CRS擺件-合"

msgctxt "CRS-Jiang-Prop"
msgid "CRS-Jiang-Prop"
msgstr "中國CRS擺件-降"

msgctxt "CRS-K-Prop"
msgid "CRS-K-Prop"
msgstr "中國CRS擺件-K"

msgctxt "CRS-LineSwap-Prop"
msgid "CRS-LineSwap-Prop"
msgstr "中國CRS擺件-通信轉換"

msgctxt "CRS-Ming-Prop"
msgid "CRS-Ming-Prop"
msgstr "中國CRS擺件-鳴"

msgctxt "CRS-OnePark-Prop"
msgid "CRS-OnePark-Prop"
msgstr "中國CRS擺件-一度停車"

msgctxt "CRS-Park-Prop"
msgid "CRS-Park-Prop"
msgstr "中國CRS擺件-停車位置"

msgctxt "CRS-Sheng-Prop"
msgid "CRS-Sheng-Prop"
msgstr "中國CRS擺件-升"

msgctxt "CRS-ShuangGong-Prop"
msgid "CRS-ShuangGong-Prop"
msgstr "中國CRS擺件-禁止雙弓"

msgctxt "CRS-StationSide-Prop"
msgid "CRS-StationSide-Prop"
msgstr "中國CRS擺件-站界"

msgctxt "CRS-T-Prop"
msgid "CRS-T-Prop"
msgstr "中國CRS擺件-T"

msgctxt "CRS-Warning-Prop"
msgid "CRS-Warning-Prop"
msgstr "中國CRS擺件-注意無電區"

# --------------------
# 树摆件 TreeProp
# ID: 2770535532
# Language: eng

msgctxt "TEP-Tree-Prop"
msgid "TEP-Tree-Prop"
msgstr "樹擺件-樹"

msgctxt "TEP-GinkgoTree-Prop"
msgid "TEP-GinkgoTree-Prop"
msgstr "樹擺件-銀杏樹"

msgctxt "TEP-CoconutTree-Prop"
msgid "TEP-CoconutTree-Prop"
msgstr "樹擺件-椰子樹"

msgctxt "TEP-CircleHaystack-Prop"
msgid "TEP-CircleHaystack-Prop"
msgstr "樹擺件-圓形乾草堆"

msgctxt "TEP-Bushes-Prop"
msgid "TEP-Bushes-Prop"
msgstr "樹擺件-灌木"

msgctxt "TEP-GreenBelt-Prop"
msgid "TEP-GreenBelt-Prop"
msgstr "樹擺件-綠化帶"

# --------------------
# Flat Color "Building"
# ID: (unlisted, measures for preventing people from subscribing the obsolete version.)
# Language: eng

msgctxt "nla_flat_color_base_name"
msgid "Flat color(Disable it now)"
msgstr "單色地面 (請盡快停用)"

# --------------------
# Japanese JR & JNR Platform Border
# ID: 2771812962
# Language: jpn

msgctxt "nla_jp_platform_01_name"
msgid "Jp. Platform Border 01"
msgstr "日本站台邊緣 01"

msgctxt "nla_jp_platform_02_name"
msgid "Jp. Platform Border 02"
msgstr "日本站台邊緣 02"

msgctxt "nla_jp_platform_03_name"
msgid "Jp. Platform Border 03"
msgstr "日本站台邊緣 03"

msgctxt "nla_jp_platform_04_name"
msgid "Jp. Platform Border 04"
msgstr "日本站台邊緣 04"

msgctxt "nla_jp_platform_overpass_s_01_name"
msgid "Jp. Plat. Overpass Stairs 01"
msgstr "日本站台跨線橋 樓梯01"

msgctxt "nla_jp_platform_overpass_s_02_name"
msgid "Jp. Plat. Overpass Stairs 02"
msgstr "日本站台跨線橋 樓梯02"

msgctxt "nla_jp_platform_overpass_name"
msgid "Jp. Plat. Overpass"
msgstr "日本站台跨線橋"

# --------------------
# China Railway Station Building Collection | 中国国铁铁建筑包
# ID: 2772447345
# Language: zho

msgctxt "CRH_(H)platform_border_name"
msgid "CRH_(H)platform_border"
msgstr "CRH-(H)中國高速站台"

msgctxt "CRH_(HO)platform_border_name"
msgid "CRH_(HO)platform_border"
msgstr "CRH-(HO)中國普速高站台"

msgctxt "CRH_(O)platform_border_name"
msgid "CRH_(O)platform_border"
msgstr "CRH-(O)中國普速站台"

msgctxt "CRH_(OD)platform_border_name"
msgid "CRH_(OD)platform_border"
msgstr "CRH-(OD)中國普速站台"

msgctxt "CRH_(T)platform_ground_name"
msgid "CRH_(T)platform_ground"
msgstr "CRH-(T)中國高速地面瓷磚"

msgctxt "CRH_(OT)platform_ground_name"
msgid "CRH_(OT)platform_ground"
msgstr "CRH-(OT)中國普速地面瓷磚"

msgctxt "CRH_(H)sign_caution_gap_name"
msgid "CRH_(H)sign_caution_gap"
msgstr "CRH-(H)小心間隙地面標誌"

msgctxt "CRH_(H)pillarless_shutter_hollow_name"
msgid "CRH_(H)pillarless_shutter_hollow"
msgstr "CRH-(H)無柱雨棚-透頂"

msgctxt "CRH_(H)pillarless_shutter_name"
msgid "CRH_(H)pillarless_shutter"
msgstr "CRH-(H)無柱雨棚-密頂"

msgctxt "CRH_(H)pillared_shutter_name"
msgid "CRH_(H)pillared_shutter"
msgstr "CRH-(H)有柱雨棚-密頂"

msgctxt "CRH_(HO)PlatformCanopy_shutter"
msgid "CRH_(HO)PlatformCanopy_shutter"
msgstr "CRH-(HO)中國高速普通雨棚"

msgctxt "CRH_(HO)ElevatorCanopy_shutter"
msgid "CRH_(HO)ElevatorCanopy_shutter"
msgstr "CRH-(HO)中國鐵路電梯棚"

msgctxt "CRH_(O)PlatformCanopy_shutter"
msgid "CRH_(O)PlatformCanopy_shutter"
msgstr "CRH-(O)中國普速雨棚"

# --------------------
# Smaller built-in buildings
# ID: 2779938162
# Language: eng

msgctxt "s_waw_glass_01_100_name"
msgid "Glass tile (100²cm²)"
msgstr "玻璃磚 (100²cm²)"

msgctxt "s_waw_glass_01_200_name"
msgid "Glass tile (200²cm²)"
msgstr "玻璃磚 (200²cm²)"

msgctxt "s_waw_glass_02_100_name"
msgid "Glass panel (100cm)"
msgstr "玻璃面板 (100cm)"

msgctxt "s_waw_glass_02_200_name"
msgid "Glass panel (200cm)"
msgstr "玻璃面板 (200cm)"

msgctxt "s_waw_glass_07_name"
msgid "Skylight panel, repeat (s)"
msgstr "天窗面板 (s)"

msgctxt "s_waw_glass_07b_name"
msgid "Skylight panel, 9-patch (s)"
msgstr "天窗面板 (可拉伸) (s)"

msgctxt "s_waw_tile_01_60_name"
msgid "Pavement tile (60²cm²)"
msgstr "地磚 (60²cm²)"

msgctxt "s_waw_tile_01_100_name"
msgid "Pavement tile (100²cm²)"
msgstr "地磚 (100²cm²)"

msgctxt "s_waw_tile_02_60_name"
msgid "Checkerboard tile (60²cm²)"
msgstr "棋盤地磚 (60²cm²)"

msgctxt "s_waw_tile_02_100_name"
msgid "Checkerboard tile (100²cm²)"
msgstr "棋盤地磚 (100²cm²)"

msgctxt "s_waw_tile_03_60_name"
msgid "Shiny tile (60²cm²)"
msgstr "閃亮的地磚 (60²cm²)"

msgctxt "s_waw_tile_03_100_name"
msgid "Shiny tile (100²cm²)"
msgstr "閃亮的地磚 (100²cm²)"

msgctxt "s_waw_tile_04_60_name"
msgid "Granite tile (60²cm²)"
msgstr "花崗岩地磚 (60²cm²)"

msgctxt "s_waw_tile_04_100_name"
msgid "Granite tile (100²cm²)"
msgstr "花崗岩地磚 (100²cm²)"

msgctxt "s_waw_tile_05_30_name"
msgid "Pavement tile, light border (s)"
msgstr "淺色地磚 (s)"

msgctxt "s_waw_tile_06_30_name"
msgid "Pavement tile, dark border (s)"
msgstr "深淺兩色地磚 (s)"

msgctxt "s_waw_tile_07_50_name"
msgid "Herringbone tile (s)"
msgstr "人字形地磚 (s)"

msgctxt "s_waw_tile_08_60_name"
msgid "Octogonal tile (~60²cm²)"
msgstr "八角地磚 (~60²cm²)"

msgctxt "s_waw_tile_11_100_name"
msgid "Awning, repeat (s)"
msgstr "寬型雨棚 (s)"

msgctxt "s_waw_tile_11b_100_name"
msgid "Awning (s)"
msgstr "寬型雨棚 (可拉伸) (s)"

msgctxt "s_waw_tile_12_100_name"
msgid "Awning, inset (s)"
msgstr "雨棚 (s)"

msgctxt "s_waw_tile_14_100_name"
msgid "Vaulted roof (~100cm)"
msgstr "拱形屋頂 (~100cm)"

msgctxt "s_waw_wall_profile_20_name"
msgid "Wall (20cm)"
msgstr "牆面 (20cm)"

msgctxt "s_waw_wall_profile_50_name"
msgid "Wall (50cm)"
msgstr "牆面 (50cm)"

msgctxt "s_waw_wall_profile_100_name"
msgid "Wall (100cm)"
msgstr "牆面 (100cm)"

# --------------------
# Transfer Access | 换乘通道
# ID: 2782859410
# Language: eng

msgctxt "unroofed_stairs_name"
msgid "unroofed_stairs"
msgstr "換乘通道-樓梯"

msgctxt "unroofed_stairs_with_elevator_name"
msgid "unroofed_stairs_with_elevator"
msgstr "換乘通道-樓梯+自動扶梯"

msgctxt "roofed_aisle_name"
msgid "uroofed_aisle"
msgstr "換乘通道-有遮蓋通道"

msgctxt "unroofed_aisle_name"
msgid "unroofed_aisle"
msgstr "換乘通道-無遮蓋通道"

msgctxt "roofed_skylight_aisle_name"
msgid "roofed_skylight_aisle"
msgstr "換乘通道-有遮蓋通道附天窗"

msgctxt "glassed_aisle_name"
msgid "glassed_aisle"
msgstr "換乘通道-附天窗通道"

msgctxt "glassed_roof_name"
msgid "glassed_roof"
msgstr "換乘通道-天窗"

msgctxt "unroofed_footway_name"
msgid "unroofed_footway_cross"
msgstr "換乘通道 (無遮蓋)"

# --------------------
# More E&M Equipments
# ID: 2798036123
# Language: eng

msgctxt "more-e_grating_1_name"
msgid "Metal Grating (Rectangular)"
msgstr "金屬格柵地板 (矩形)"

msgctxt "more-e_grating_2_name"
msgid "Metal Grating (Rectangular Rounded)"
msgstr "金屬格柵地板 (圓角矩形)"

msgctxt "more-e_grating_3_name"
msgid "Metal Grating (Circle Holes)"
msgstr "金屬格柵地板 (圓形)"

msgctxt "more-e_fan_1_name"
msgid "Exhaust Fan 1"
msgstr "排氣扇 1"

msgctxt "more-e_fan_2_name"
msgid "Exhaust Fan 2"
msgstr "排氣扇 2"

msgctxt "more-e_fan_v_name"
msgid "Exhaust Fan (vertical)"
msgstr "排氣扇 (垂直)"

msgctxt "more-e_solar_panel_1_name"
msgid "Solar Panel"
msgstr "太陽能光電板"

msgctxt "more-e_chequer_plate_1_name"
msgid "Metal Chequer Plate"
msgstr "防滑金屬地板"

msgctxt "more-e_tank_1_name"
msgid "Storage Tank"
msgstr "臥式儲罐"

msgctxt "more-e_cooling_tower_1_name"
msgid "Cooling Tower 1"
msgstr "中央空調冷卻塔 1"

msgctxt "more-e_cooling_tower_2_name"
msgid "Cooling Tower 2"
msgstr "中央空調冷卻塔 2"

msgctxt "more-e_roof_fan_1_name"
msgid "Rooftop Fan"
msgstr "屋頂通風扇"

msgctxt "more-e_ac_1_name"
msgid "Air Conditioner (small)"
msgstr "空調 (小型)"

msgctxt "more-e_pump_1_name"
msgid "Centrifugal Pump 1"
msgstr "離心泵 1"

msgctxt "more-e_pump_2_name"
msgid "Centrifugal Pump 2"
msgstr "離心泵 2"

msgctxt "more-e_pump_3_name"
msgid "Centrifugal Pump 3"
msgstr "離心泵 3"

msgctxt "more-e_transformer_1_name"
msgid "Transformer 1"
msgstr "變壓器 1"

msgctxt "more-e_transformer_2_name"
msgid "Transformer 2"
msgstr "變壓器 2"

msgctxt "more-e_elec_panel_1_name"
msgid "Electrical Panel 1"
msgstr "配電板 1"

msgctxt "more-e_elec_panel_2_name"
msgid "Electrical Panel 2"
msgstr "配電板 2"

msgctxt "more-e_elec_panel_3_name"
msgid "Electrical Panel 3"
msgstr "配電板 3"

msgctxt "more-e_psd_1_name"
msgid "Platform Screen Door"
msgstr "月台幕門與面板"

msgctxt "more-e_psg_1_name"
msgid "Platform Screen Gate"
msgstr "月台閘門與屏障"

msgctxt "more-e_ahu_1_name"
msgid "Air Handling Unit"
msgstr "空調室外機"

msgctxt "more-e_bufferstop_conc_1_name"
msgid "Buffer Stop (Concrete)"
msgstr "止衝擋(混凝土)"

msgctxt "more-e_bufferstop_steel_1_name"
msgid "Buffer Stop (Steel) 1"
msgstr "止衝擋(鋼) 1"

msgctxt "more-e_bufferstop_steel_2_name"
msgid "Buffer Stop (Steel) 2"
msgstr "止衝擋(鋼) 2"

msgctxt "more-e_bufferstop_steel_3_name"
msgid "Buffer Stop (Steel) 3"
msgstr "止衝擋(鋼) 3"

msgctxt "more-e_chiller_1_name"
msgid "Chiller 1"
msgstr "中央空調冷卻器 1"

msgctxt "more-e_chiller_2_name"
msgid "Chiller 2"
msgstr "中央空調冷卻器 2"

msgctxt "more-e_elevator_1_name"
msgid "Elevator"
msgstr "電梯"

msgctxt "more-e_condenser_1_name"
msgid "Heat Pump Condenser"
msgstr "熱泵冷凝器"

msgctxt "more-e_slope_ladder_1_name"
msgid "Inclined Ladder"
msgstr "斜梯"

msgctxt "more-e_working_platform_1_name"
msgid "Working Platform"
msgstr "工作平台"

msgctxt "more-e_working_platform_stair_1_name"
msgid "Working Platform Stair"
msgstr "工作平台樓梯"

msgctxt "more-e_working_escalator_b_name"
msgid "Escalator (bottom)"
msgstr "自動扶梯 (底部)"

msgctxt "more-e_working_escalator_t_name"
msgid "Escalator (top)"
msgstr "自動扶梯 (頂部)"

msgctxt "more-e_working_escalator_m_name"
msgid "Escalator (middle)"
msgstr "自動扶梯 (中間)"

msgctxt "more-e_catenary_1_name"
msgid "Catenary 1"
msgstr "架空電纜電線桿 1"

msgctxt "more-e_catenary_1_f_name"
msgid "Catenary 1 (flipped)"
msgstr "架空電纜電線桿 1(反向)"

msgctxt "more-e_catenary_2_name"
msgid "Catenary 2"
msgstr "架空電纜電線桿 2"

msgctxt "more-e_catenary_2_f_name"
msgid "Catenary 2 (flipped)"
msgstr "架空電纜電線桿 2(反向)"

msgctxt "more-e_catenary_3_name"
msgid "Catenary 3"
msgstr "架空電纜電線桿 3"

msgctxt "more-e_catenary_3_f_name"
msgid "Catenary 3 (flipped)"
msgstr "架空電纜電線桿 3(反向)"

msgctxt "more-e_catenary_4_name"
msgid "Catenary 4"
msgstr "架空電纜電線桿 4"

msgctxt "more-e_catenary_t_name"
msgid "Catenary type T"
msgstr "架空電纜電線桿 T型"

msgctxt "more-e_catenary_t_f_name"
msgid "Catenary type T (flipped)"
msgstr "架空電纜電線桿 T型(反向)"

msgctxt "more-e_wire_1_name"
msgid "Overhead Wire 1"
msgstr "架空電纜 1"

msgctxt "more-e_wire_2_name"
msgid "Overhead Wire 2"
msgstr "架空電纜 2"

msgctxt "more-e_wire_t_name"
msgid "Overhead Wire type T"
msgstr "架空電纜 T型"

# --------------------
# More Civil Structures
# ID: 2798037491
# Language: eng

msgctxt "more-c_conc_circle_name"
msgid "Concrete (single circle)"
msgstr "混凝土 (單個圓形)"

msgctxt "more-c_conc_triangle_1_name"
msgid "Concrete (triangle)"
msgstr "混凝土 (直角三角形)"

msgctxt "more-c_conc_triangle_2_name"
msgid "Concrete (congruent triangle)"
msgstr "混凝土 (全等三角形)"

msgctxt "more-c_mortar_circle_name"
msgid "Mortar (single circle)"
msgstr "水泥 (單個圓形)"

msgctxt "more-c_mortar_triangle_1_name"
msgid "Mortar (triangle)"
msgstr "水泥 (直角三角形)"

msgctxt "more-c_mortar_triangle_2_name"
msgid "Mortar (congruent triangle)"
msgstr "水泥 (全等三角形)"

msgctxt "more-c_wall_shaft_name"
msgid "Wall Shaft"
msgstr "電梯井"

msgctxt "more-c_wall_shaft_opening_name"
msgid "Wall Shaft w/ Opening"
msgstr "電梯井 (帶開口)"

msgctxt "more-c_glass_shaft_name"
msgid "Glass Shaft"
msgstr "玻璃電梯井"

msgctxt "more-c_glass_shaft_opening_name"
msgid "Glass Shaft w/ Opening"
msgstr "玻璃電梯井 (帶開口)"

msgctxt "more-c_stair_nosing_name"
msgid "Stairs (nosing only)"
msgstr "樓梯 (僅限尖端)"

msgctxt "more-c_stair_conc_name"
msgid "Stairs (concrtete)"
msgstr "樓梯 (混凝土)"

msgctxt "more-c_stair_tile_01_name"
msgid "Stairs (pavement tile)"
msgstr "樓梯 (地磚)"

msgctxt "more-c_stair_tile_04_name"
msgid "Stairs (granite tile)"
msgstr "樓梯 (花崗岩地磚)"

msgctxt "more-c_stair_tile_08_name"
msgid "Stairs (octogonal tile)"
msgstr "樓梯 (八角地磚)"

msgctxt "more-c_stair_conc_shaft_name"
msgid "Stairs Shaft (concrtete)"
msgstr "樓梯井 (混凝土)"

msgctxt "more-c_stair_tile_01_shaft_name"
msgid "Stairs Shaft (pavement tile)"
msgstr "樓梯井 (地磚)"

msgctxt "more-c_stair_tile_04_shaft_name"
msgid "Stairs Shaft (granite tile)"
msgstr "樓梯井 (花崗岩地磚)"

msgctxt "more-c_stair_tile_08_shaft_name"
msgid "Stairs Shaft (octogonal tile)"
msgstr "樓梯井 (八角地磚)"

msgctxt "more-c_deco_ceiling_linear_name"
msgid "Deco Ceiling 1"
msgstr "裝飾天花板 1"

msgctxt "more-c_deco_ceiling_linear_opening_name"
msgid "Deco Ceiling 1 w/ opening"
msgstr "裝飾天花板 1(帶開口)"

msgctxt "more-c_memebrane_single_name"
msgid "Architectural Membrane (single)"
msgstr "建築膜結構 (單個)"

msgctxt "more-c_memebrane_repeat_1_name"
msgid "Architectural Membrane 1"
msgstr "建築膜結構 1"

msgctxt "more-c_memebrane_repeat_2_name"
msgid "Architectural Membrane 2"
msgstr "建築膜結構 2"

msgctxt "more-c_noise_barrier_1_name"
msgid "Noise Barrier"
msgstr "隔音屏障"

msgctxt "more-c_deco_ceiling_triangle_window_name"
msgid "Deco Ceiling 2"
msgstr "裝飾天花板 2"

msgctxt "more-c_deco_ceiling_skylights_name"
msgid "Deco Ceiling 3"
msgstr "裝飾天花板 3"

msgctxt "more-c_mosaic_tiles_name"
msgid "Mosaic Tiles"
msgstr "馬賽克瓷磚"

msgctxt "more-c_carpark_1_name"
msgid "Carpark"
msgstr "停車車位"

msgctxt "more-c_bar_awing_name"
msgid "Bar Awing"
msgstr "雨棚 (條狀)"

msgctxt "more-c_truss_1_name"
msgid "Truss"
msgstr "桁架"

# --------------------
# Platform Gates & Screen Doors
# ID: 2801724482
# Language: eng

msgctxt "more_e_psd_psp_name"
msgid "Plat. Screen Door Panel"
msgstr "月台幕門面板"

msgctxt "more_e_psd_psd_name"
msgid "Plat. Screen Door"
msgstr "月台幕門"

msgctxt "more_e_psd_jpn_20m_4d_name"
msgid "Plat. Door JPN 20m 4 Door"
msgstr "月台幕門 JPN 20m 4門車"

msgctxt "more_e_psd_chi_metro_a_name"
msgid "Plat. Door CHI M-A"
msgstr "月台幕門 CHI A型地鐵"

msgctxt "more_e_psd_chi_metro_b_name"
msgid "Plat. Door CHI M-B"
msgstr "月台幕門 CHI B型地鐵"

msgctxt "more_e_psd_chi_metro_d_g_name"
msgid "Plat. Door CHI M-D"
msgstr "月台幕門 CHI D型地鐵"

msgctxt "more_e_psg_pgb_name"
msgid "Plat. Gate Barrier"
msgstr "月台閘門屏障"

msgctxt "more_e_psg_psg_name"
msgid "Plat. Gate"
msgstr "月台閘門"

msgctxt "more_e_psg_jpn_20m_4d_name"
msgid "Plat. Gate JPN 20m 4 Door"
msgstr "月台閘門 JPN 20m 4門車"

msgctxt "more_e_psg_chi_metro_a_name"
msgid "Plat. Gate CHI M-A"
msgstr "月台閘門 CHI A型地鐵"

msgctxt "more_e_psg_chi_metro_b_name"
msgid "Plat. Gate CHI M-B"
msgstr "月台閘門 CHI B型地鐵"

msgctxt "more_e_psg_chi_metro_d_g_name"
msgid "Plat. Gate CHI M-D"
msgstr "月台閘門 CHI D型地鐵"

# --------------------
# Lights and Shadow Pack
# ID: 2873471390
# Language: eng

msgctxt "LASBox25"
msgid "LAS-Box-25%"
msgstr "LAS-方形-25%"

msgctxt "LASBox50"
msgid "LAS-Box-50%"
msgstr "LAS-方形-50%"

msgctxt "LASBox75"
msgid "LAS-Box-75%"
msgstr "LAS-方形-75%"

msgctxt "LASBoxGrad25"
msgid "LAS-BoxGrad-25%"
msgstr "LAS-方形漸變-25%"

msgctxt "LASBoxGrad50"
msgid "LAS-BoxGrad-50%"
msgstr "LAS-方形漸變-50%"

msgctxt "LASBoxGrad75"
msgid "LAS-BoxGrad-75%"
msgstr "LAS-方形漸變-75%"

msgctxt "LASCircle25"
msgid "LAS-Circle-25%"
msgstr "LAS-圓形-25%"

msgctxt "LASCircle50"
msgid "LAS-Circle-50%"
msgstr "LAS-圓形-50%"

msgctxt "LASCircle75"
msgid "LAS-Circle-75%"
msgstr "LAS-圓形-75%"

msgctxt "LASSoftcircle25"
msgid "LAS-Softcircle-25%"
msgstr "LAS-圓形柔和-25%"

msgctxt "LASSoftcircle50"
msgid "LAS-Softcircle-50%"
msgstr "LAS-圓形柔和-50%"

msgctxt "LASSoftcircle75"
msgid "LAS-Softcircle-75%"
msgstr "LAS-圓形柔和-75%"

msgctxt "LASVegetation25"
msgid "LAS-Vegetation-25%"
msgstr "LAS-植物-25%"

msgctxt "LASVegetation50"
msgid "LAS-Vegetation-50%"
msgstr "LAS-植物-50%"

msgctxt "LASVegetation75"
msgid "LAS-Vegetation-75%"
msgstr "LAS-植物-75%"

msgctxt "LASCleanGrad25"
msgid "LAS-CleanGrad-25%"
msgstr "LAS-方形銳利-25%"

msgctxt "LASCleanGrad50"
msgid "LAS-CleanGrad-50%"
msgstr "LAS-方形銳利-50%"

msgctxt "LASCleanGrad75"
msgid "LAS-CleanGrad-75%"
msgstr "LAS-方形銳利-75%"

msgctxt "LASTreeline25"
msgid "LAS-Treeline-25%"
msgstr "LAS-樹線-25%"

msgctxt "LASTreeline50"
msgid "LAS-Treeline-50%"
msgstr "LAS-樹線-50%"

msgctxt "LASTreeline75"
msgid "LAS-Treeline-75%"
msgstr "LAS-樹線-75%"

msgctxt "LASOvalline25"
msgid "LAS-Ovalline-25%"
msgstr "LAS-橢圓形-25%"

msgctxt "LASOvalline50"
msgid "LAS-Ovalline-50%"
msgstr "LAS-橢圓形-50%"

msgctxt "LASOvalline75"
msgid "LAS-Ovalline-75%"
msgstr "LAS-橢圓形-75%"

# --------------------
# Trees and Vegetation Pack
# ID: 2873472265
# Trees and Vegetation Pack Pre-Shadowed
# ID: 2876526520
# Language: eng

msgctxt "Hedge01R"
msgid "TAV-Hedge01-R"
msgstr "TAV-樹籬01-重複"

msgctxt "Hedge02R"
msgid "TAV-Hedge02-R"
msgstr "TAV-樹籬02-重複"

msgctxt "Hedge03R"
msgid "TAV-Hedge03-R"
msgstr "TAV-樹籬03-重複"

msgctxt "Overgrowth01"
msgid "TAV-Overgrowth01"
msgstr "TAV-樹籬(過度生長)"

msgctxt "Overgrowth01R"
msgid "TAV-Overgrowth01-R"
msgstr "TAV-樹籬(過度生長)-重複"

msgctxt "Plant01"
msgid "TAV-Plant01"
msgstr "TAV-植物01"

msgctxt "Plant01R"
msgid "TAV-Plant01-R"
msgstr "TAV-植物01-重複"

msgctxt "Tree01"
msgid "TAV-Tree01"
msgstr "TAV-樹01"

msgctxt "Tree01R"
msgid "TAV-Tree01-R"
msgstr "TAV-樹01-重複"

msgctxt "Tree02"
msgid "TAV-Tree02"
msgstr "TAV-樹02"

msgctxt "Tree02R"
msgid "TAV-Tree02-R"
msgstr "TAV-樹02-重複"

msgctxt "Tree03"
msgid "TAV-Tree03"
msgstr "TAV-樹03"

msgctxt "Tree03R"
msgid "TAV-Tree03-R"
msgstr "TAV-樹03-重複"

msgctxt "Tree04"
msgid "TAV-Tree04"
msgstr "TAV-樹04"

msgctxt "Tree04R"
msgid "TAV-Tree04-R"
msgstr "TAV-樹04-重複"

msgctxt "Tree05"
msgid "TAV-Tree05"
msgstr "TAV-樹05"

msgctxt "Tree05R"
msgid "TAV-Tree05-R"
msgstr "TAV-樹05-重複"

msgctxt "Tree06"
msgid "TAV-Tree06"
msgstr "TAV-樹06"

msgctxt "Tree06R"
msgid "TAV-Tree06-R"
msgstr "TAV-樹06-重複"

msgctxt "Tree07"
msgid "TAV-Tree07"
msgstr "TAV-樹07"

msgctxt "Tree07R"
msgid "TAV-Tree07-R"
msgstr "TAV-樹07-重複"

msgctxt "Tree08"
msgid "TAV-Tree08"
msgstr "TAV-樹08"

msgctxt "Tree08R"
msgid "TAV-Tree08-R"
msgstr "TAV-樹08-重複"

msgctxt "Tree09"
msgid "TAV-Tree09"
msgstr "TAV-樹09"

msgctxt "Tree09R"
msgid "TAV-Tree09-R"
msgstr "TAV-樹09-重複"

msgctxt "Tree10"
msgid "TAV-Tree10"
msgstr "TAV-樹10"

msgctxt "Tree10R"
msgid "TAV-Tree10-R"
msgstr "TAV-樹10-重複"

msgctxt "Tree11"
msgid "TAV-Tree11"
msgstr "TAV-樹11"

msgctxt "Tree11R"
msgid "TAV-Tree11-R"
msgstr "TAV-樹11-重複"

msgctxt "Weeds01"
msgid "TAV-Weeds01"
msgstr "TAV-雜草01"

msgctxt "Weeds01R"
msgid "TAV-Weeds01-R"
msgstr "TAV-雜草01-重複"

msgctxt "GroundScatter01"
msgid "TAV-GroundScatter01"
msgstr "TAV-落葉01"

msgctxt "GroundScatter01R"
msgid "TAV-GroundScatter01-R"
msgstr "TAV-落葉01-重複"

msgctxt "Bushline01R"
msgid "TAV-Bushline01-R"
msgstr "TAV-灌木叢帶01-重複"

msgctxt "Grass01"
msgid "TAV-Grass01"
msgstr "TAV-草地01"

msgctxt "Grass01R"
msgid "TAV-Grass01-R"
msgstr "TAV-草地01-重複"

# --------------------
# Station Elements Pack
# ID: 2886256319
# Language: eng

msgctxt "Stairs01R"
msgid "SE-Stairs01-R"
msgstr "SE-樓梯01-重複"

msgctxt "Bench01R"
msgid "SE-Bench01-R"
msgstr "SE-長椅01-重複"

msgctxt "Bench02R"
msgid "SE-Bench02-R"
msgstr "SE-長椅02-重複"

msgctxt "Sign01R"
msgid "SE-Sign01-R"
msgstr "SE-標誌01-重複"

msgctxt "Ticketmachine01R"
msgid "SE-Ticketmachine01-R"
msgstr "SE-售票機01-重複"

msgctxt "RoofGlass01R"
msgid "SE-RoofGlass01-R"
msgstr "SE-玻璃頂棚01-重複"

msgctxt "RoofGlass02R"
msgid "SE-RoofGlass02-R"
msgstr "SE-玻璃頂棚02-重複"

msgctxt "RoofGlass03R"
msgid "SE-RoofGlass03-R"
msgstr "SE-玻璃頂棚03-重複"

msgctxt "RoofGlass04R"
msgid "SE-RoofGlass04-R"
msgstr "SE-玻璃頂棚04-重複"

msgctxt "RoofTiled01R"
msgid "SE-RoofTiled01-R"
msgstr "SE-磚瓦房頂01-重複"

msgctxt "RoofWooden01R"
msgid "SE-RoofWooden01-R"
msgstr "SE-木質房頂01-重複"

msgctxt "Carpark01R"
msgid "SE-Carpark01-R"
msgstr "SE-停車場01-重複"

msgctxt "Carpark02R"
msgid "SE-Carpark02-R"
msgstr "SE-停車場02-重複"

msgctxt "Carpark03R"
msgid "SE-Carpark03-R"
msgstr "SE-停車場03-重複"

msgctxt "Concrete01R"
msgid "SE-Concrete01-R"
msgstr "SE-混凝土01-重複"

msgctxt "RoadStripes01R"
msgid "SE-RoadStripes01-R"
msgstr "SE-路面標誌線01-重複"

msgctxt "Lamp01OFFR"
msgid "SE-Lamp01OFF-R"
msgstr "SE-路燈01(關閉)-重複"

msgctxt "Lamp01ONR"
msgid "SE-Lamp01ON-R"
msgstr "SE-路燈01(開啟)-重複"

msgctxt "Planter01R"
msgid "SE-Planter01-R"
msgstr "SE-花槽01-重複"

msgctxt "Planter02R"
msgid "SE-Planter02-R"
msgstr "SE-花槽02-重複"

msgctxt "Planter03R"
msgid "SE-Planter03-R"
msgstr "SE-花槽03-重複"

msgctxt "LuggageTrolley01R"
msgid "SE-LuggageTrolley01-R"
msgstr "SE-行李手推車01-重複"

msgctxt "LuggageTrolley02R"
msgid "SE-LuggageTrolley02-R"
msgstr "SE-行李手推車02-重複"

msgctxt "Catenary_Wires01R"
msgid "SE_Catenary_Wires01-R"
msgstr "SE_架空電纜01-重複"

msgctxt "Catenary_Mast_Left01R"
msgid "SE_Catenary_Mast_Left01-R"
msgstr "SE_架空電纜電線桿左01-重複"

msgctxt "Catenary_Mast_Left02R"
msgid "SE_Catenary_Mast_Left02-R"
msgstr "SE_架空電纜電線桿左02-重複"

msgctxt "Catenary_Mast_Right01R"
msgid "SE_Catenary_Mast_Right01-R"
msgstr "SE_架空電纜電線桿右01-重複"

msgctxt "Catenary_Mast_Right02R"
msgid "SE_Catenary_Mast_Right02-R"
msgstr "SE_架空電纜電線桿右02-重複"

msgctxt "Catenary_WireClamp01R"
msgid "SE_Catenary_WireClamp01-R"
msgstr "SE_架空電纜導線夾子01-重複"

msgctxt "Catenary_Gantry01R"
msgid "SE_Catenary_Gantry01-R"
msgstr "SE_架空電纜橫向支柱01-重複"

msgctxt "Pax_01"
msgid "SE_Pax_01"
msgstr "SE-乘客-01"

msgctxt "Pax_01R"
msgid "SE_Pax_01-R"
msgstr "SE-乘客-01-重複"



## ----------------------------------------------------------
## Tracks

# --------------------
# Built-in tracks

msgctxt "waw_track_hs_1_name"
msgid "High speed"
msgstr "高速軌道"

msgctxt "waw_track_tram_1_name"
msgid "Tram"
msgstr "路面電車軌道"

msgctxt "waw_track_mid_1_name"
msgid "Medium speed"
msgstr "中速軌道"

# --------------------
# Track Anarchy
# ID: 2565320618
# Language: eng

msgctxt "anarchy_track_1_name"
msgid "Track Anarchy"
msgstr "低限制軌道"

# --------------------
# Sea Route Marker ''tracks''
# ID: 2565497338
# Language: eng

msgctxt "sea_lane_loc"
msgid "Sea Route Markers"
msgstr "海運航線標記"

# --------------------
# 中国有砟铁路(80 120 160 200 250)
# ID: 2565500217
# Language: zho

msgctxt "China_Ballasted_80_name"
msgid "China Ballasted 80km/h"
msgstr "中國有砟鐵路 80 km/h"

msgctxt "China_Ballasted_120_name"
msgid "China Ballasted 120km/h"
msgstr "中國有砟鐵路 120 km/h"

msgctxt "China_Ballasted_160_name"
msgid "China Ballasted 160km/h"
msgstr "中國有砟鐵路 160 km/h"

msgctxt "China_Ballasted_200_name"
msgid "China Ballasted 200km/h"
msgstr "中國有砟鐵路 200 km/h"

msgctxt "China_Ballasted_250_name"
msgid "China Ballasted 250km/h"
msgstr "中國有砟鐵路 250 km/h"

# --------------------
# High Speed Testing Tracks
# ID: 2565549404
# Language: zho

msgctxt "CRTS II_slab_test_name"
msgid "CRTS II_slab_test"
msgstr "CRTS II 板式 實驗衝高"

# --------------------
# 中国铁路车站站台(China Railway Station Platform)
# ID: 2565761915
# Language: zho

msgctxt "PlatformOrdinary_name"
msgid "PlatformOrdinary"
msgstr "普速站台無模塊"

msgctxt "MPlatformOrdinary_name"
msgid "MPlatformOrdinary"
msgstr "普速站台有模塊"

msgctxt "Over-PlatformOrdinary_name"
msgid "Over-PlatformOrdinary"
msgstr "普速站台終止柵欄"

msgctxt "PlatformHighSpeed_name"
msgid "PlatformHighSpeed"
msgstr "高速站台無模塊"

msgctxt "MPlatformHighSpeed_name"
msgid "MPlatformHighSpeed"
msgstr "高速站台有模塊"

msgctxt "TrainStop_name"
msgid "TrainStop"
msgstr "普速線路止衝擋"

msgctxt "StationBuilding_name"
msgid "StationBuilding"
msgstr "站房"

# --------------------
# 中国道路(China Road)
# ID: 2565787030
# Language: zho

msgctxt "ChinaRoad"
msgid "ChinaRoad"
msgstr "中國道路"

msgctxt "AirportRoad"
msgid "AirportRoad"
msgstr "機場滑行道"

msgctxt "RampRoad"
msgid "RampRoad"
msgstr "中國高速公路匝道"

msgctxt "ChinaSingleRoad"
msgid "ChinaSingleRoad"
msgstr "中國道路單側"

msgctxt "ChinaDoubleYellowRoad"
msgid "ChinaDoubleYellowRoad"
msgstr "中國道路雙黃線"

msgctxt "ChinaHSingleRoad"
msgid "ChinaHSingleRoad"
msgstr "中國高速公路單側"

msgctxt "ChinaCountyRoad"
msgid "ChinaCountyRoad"
msgstr "中國村鎮道路"

# --------------------
# 中国铁路换乘站台 (Transfer channel)
# ID: 2566404063
# Language: zho

msgctxt "ChinaTransfer"
msgid "ChinaTransfer"
msgstr "中國鐵路換乘站台"

# --------------------
# Light Rail Track (High Speed Tram Track)
# ID: 2566686641
# Language: yue

msgctxt "lrt_track_1_name"
msgid "Light Rail (Ballasted)"
msgstr "輕軌軌道（有砟）"

msgctxt "lrt_track_2_name"
msgid "Light Rail (Low-profile)"
msgstr "輕軌軌道（低調）"

# --------------------
# 中国地铁轨道 | China Metro Railways
# ID: 2567191683
# Language: zho

msgctxt "Metro_Ballastless_v1_name"
msgid "Metro Ballastless v1"
msgstr "中國地鐵無砟 V1"

msgctxt "750V_3L_Ballastless_name"
msgid "750V 3L Ballastless"
msgstr "750V 無砟三軌 左"

msgctxt "750V_3R_Ballastless"
msgid "750V 3R Ballastless"
msgstr "750V 無砟三軌 右"

msgctxt "1500V_3R_Ballastless_V1"
msgid "1500V 3R Ballastless V1"
msgstr "1500V 無砟三軌 右 V1"

msgctxt "1500V_3L_Ballastless_V1"
msgid "1500V 3L Ballastless V1"
msgstr "1500V 無砟三軌 左 V1"

msgctxt "1500V_3R_Ballastless_V2"
msgid "1500V 3R Ballastless V2"
msgstr "1500V 無砟三軌 右 V2"

msgctxt "1500V_3L_Ballastless_V2"
msgid "1500V 3L Ballastless V2"
msgstr "1500V 無砟三軌 左 V2"

msgctxt "1500V_3R_Ballastless_A"
msgid "1500V 3R Ballastless A"
msgstr "1500V 無砟三軌A車右"

msgctxt "1500V_3L_Ballastless_A"
msgid "1500V 3L Ballastless A"
msgstr "1500V 無砟三軌A車左"

msgctxt "Metro_Ballastless_v2"
msgid "Metro Ballastless v2"
msgstr "中國地鐵無砟 V2"

# --------------------
# 中国高速无砟轨道 | CRTS Tracks MOD
# ID: 2568105179
# Language: zho

msgctxt "CRTS II_slab_420_name"
msgid "CRTS II_slab_420"
msgstr "CRTS II 型板式無砟軌道 420"

msgctxt "CRTS II_slab_380_name"
msgid "CRTS II_slab_380"
msgstr "CRTS II 型板式無砟軌道 380"

msgctxt "CRTS II_slab_350_name"
msgid "CRTS II_slab_350"
msgstr "CRTS II 型板式無砟軌道 350"

msgctxt "CRTS II_slab_310_name"
msgid "CRTS II_slab_310"
msgstr "CRTS II 型板式無砟軌道 310"

msgctxt "CRTS III_350_name"
msgid "CRTS III_350"
msgstr "CRTS III 型板式無砟軌道 350"

msgctxt "CRTS III_310_name"
msgid "CRTS III_310"
msgstr "CRTS III 型板式無砟軌道 310"

msgctxt "CRTS III_250_name"
msgid "CRTS III_250"
msgstr "CRTS III 型板式無砟軌道 250"

msgctxt "CRTS II_double block_350_name"
msgid "CRTS II_DBL_350"
msgstr "CRTS II 型雙塊無砟軌道 350"

msgctxt "CRTS I Slab1_320_name"
msgid "CRTS I Slab1_320"
msgstr "CRTS I 型板式無砟軌道A 320"

msgctxt "CRTS I Slab2_320_name"
msgid "CRTS I Slab2_320"
msgstr "CRTS I 型板式無砟軌道B 320"

msgctxt "CRTS I_double block_350_name"
msgid "CRTS I_double block_350"
msgstr "CRTS I 型雙塊無砟軌道 350"

msgctxt "CRTS I_double block_310_name"
msgid "CRTS I_double block_310"
msgstr "CRTS I 型雙塊無砟軌道 310"

# --------------------
# Ground Mod
# ID: 2571054837
# Language: zho

msgctxt "ChinaGround-Concrete"
msgid "ChinaGround-Concrete"
msgstr "中國地面 - 混凝土"

msgctxt "ChinaGround-Land"
msgid "ChinaGround-Land"
msgstr "中國地面 - 泥土"

msgctxt "ChinaGround-GrassLand"
msgid "ChinaGround-GrassLand"
msgstr "中國地面 - 草地"

msgctxt "ChinaGround-IceLand"
msgid "ChinaGround-IceLand"
msgstr "中國地面 - 雪地"

msgctxt "ChinaGround-DryLand"
msgid "ChinaGround-DryLand"
msgstr "中國地面 - 旱地"

msgctxt "ChinaGround-Desert"
msgid "ChinaGround-Desert"
msgstr "中國地面 - 沙漠"

msgctxt "ChinaGround-Tree"
msgid "ChinaGround-Tree"
msgstr "中國地面 - 樹"

# --------------------
# Japanese Shinkansen Ballastless Slab Tracks
# ID: 2574419347
# Language: jpn

msgctxt "J-Slab1_320_name"
msgid "J-Slab1_320"
msgstr "日本無砟軌道A 320"

msgctxt "J-Slab2_320_name"
msgid "J-Slab2_320"
msgstr "日本無砟軌道B 320"

# --------------------
# 1067 mm (3 ft 6 in) Track Gauge
# ID: 2576317814
# 1067 mm (3 ft 6 in) Track Gauge Lite
# ID: 2576318099
# Language: jpn

msgctxt "1067mm_025_track_name"
msgid "G.1067mm (25 km/h)"
msgstr "窄軌1067mm (25km/h)"

msgctxt "1067mm_035_track_name"
msgid "G.1067mm (35 km/h)"
msgstr "窄軌1067mm (35km/h)"

msgctxt "1067mm_045_track_name"
msgid "G.1067mm (45 km/h)"
msgstr "窄軌1067mm (45km/h)"

msgctxt "1067mm_060_track_name"
msgid "G.1067mm (60 km/h)"
msgstr "窄軌1067mm (60km/h)"

msgctxt "1067mm_070_track_name"
msgid "G.1067mm (70 km/h)"
msgstr "窄軌1067mm (70km/h)"

msgctxt "1067mm_080_track_name"
msgid "G.1067mm (80 km/h)"
msgstr "窄軌1067mm (80km/h)"

msgctxt "1067mm_090_track_name"
msgid "G.1067mm (90 km/h)"
msgstr "窄軌1067mm (90km/h)"

msgctxt "1067mm_100_track_name"
msgid "G.1067mm (100 km/h)"
msgstr "窄軌1067mm (100km/h)"

msgctxt "1067mm_110_track_name"
msgid "G.1067mm (110 km/h)"
msgstr "窄軌1067mm (110km/h)"

msgctxt "1067mm_120_track_name"
msgid "G.1067mm (120 km/h)"
msgstr "窄軌1067mm (120km/h)"

msgctxt "1067mm_130_track_name"
msgid "G.1067mm (130 km/h)"
msgstr "窄軌1067mm (130km/h)"

msgctxt "1067mm_160_track_name"
msgid "G.1067mm (160 km/h)"
msgstr "窄軌1067mm (160km/h)"

msgctxt "1067mm_200_track_name"
msgid "G.1067mm (200 km/h)"
msgstr "窄軌1067mm (200km/h)"

# --------------------
# Special Japanese Tracks
# ID: 2576538254
# Language: jpn

msgctxt "jp_dual_gauge_1_name"
msgid "JP. Dual Gauge"
msgstr "日本套軌"

msgctxt "jp_dual_gauge_2_name"
msgid "JP. Seikan T. Dual Gauge"
msgstr "日本青函隧道套軌"

# --------------------
# 中国地铁轨道增补包 | China Metro Railways Add-on
# ID: 2580333103
# Language: zho

msgctxt "750V_3L_Ballastless_old_name"
msgid "750V 3L Ballastless old"
msgstr "750V 老化無砟三軌 左"

msgctxt "750V_3R_Ballastless_old_name"
msgid "750V 3R Ballastless old"
msgstr "750V 老化無砟三軌 右"

msgctxt "750V_3L_Ballasted_old_name"
msgid "750V 3L Ballasted old"
msgstr "750V 老化有砟三軌 左"

msgctxt "750V_3R_Ballasted_old_name"
msgid "750V 3R Ballasted old"
msgstr "750V 老化有砟三軌 右"

msgctxt "Merto_Ballasted_name"
msgid "Merto Ballasted"
msgstr "中國地鐵有砟"

# --------------------
# China Branches | 中国铁路道岔
# ID: 2592434100
# Language: zho

msgctxt "China_Branches_45_name"
msgid "China Branches 45"
msgstr "中國鐵路道岔 45km/h"

msgctxt "China_Branches_80_name"
msgid "China Branches 80"
msgstr "中國鐵路道岔 80km/h"

msgctxt "China_Branches_wide_name"
msgid "China Branches wide"
msgstr "中國有砟寬軌枕"

# --------------------
# China High-speed Ballast Tracks | 中国高速有砟轨道
# ID: 2592459548
# Language: zho

msgctxt "China_High-Speed_Ballast_350_name"
msgid "China High-Speed Ballast 350"
msgstr "中國有砟高速軌道 350km/h"

msgctxt "China_High-Speed_Ballast_310_name"
msgid "China High-Speed Ballast 310"
msgstr "中國有砟高速軌道 310km/h"

msgctxt "China_High-Speed_Ballast_250_name"
msgid "China High-Speed Ballast 250"
msgstr "中國有砟高速軌道 250km/h"

# --------------------
# China Ballast Tracks | 中国普速有砟轨道
# ID: 2592468114
# Language: zho

msgctxt "China_Ballast_160_name"
msgid "China Ballast 160"
msgstr "真實國鐵有砟軌道 160km/h"

msgctxt "China_Ballast_120_name"
msgid "China Ballast 120"
msgstr "真實國鐵有砟軌道 120km/h"

msgctxt "China_Ballast_80_name"
msgid "China Ballast 80"
msgstr "真實國鐵有砟軌道 80km/h"

# --------------------
# Nemolalau's Utility Tracks
# ID: 2759342434
# Language: eng

msgctxt "nla_utility_track_1_name"
msgid "NLA Invisible Track"
msgstr "NLA 隱形軌道"

msgctxt "nla_utility_track_2_name"
msgid "NLA Airway"
msgstr "NLA 空中航線"

# --------------------
# 
# ID: 
# Language: 

msgctxt ""
msgid ""
msgstr ""



## ----------------------------------------------------------
## Trains

# --------------------
# Built-in trains 

msgctxt "YamanoteE231500_name"
msgid "Kayou 231"
msgstr "E231系-500番台"

msgctxt "waw_shuttle1_name"
msgid "Koala"
msgstr "山万1000形"

msgctxt "waw_tour0_name"
msgid "MochiStar"
msgstr "TRAIN SUITE 四季島"

msgctxt "waw_tour1_name"
msgid "Kokana Excursion"
msgstr "TWILIGHT EXPRESS 瑞風"

# --------------------
# E5 Shinkansen
# ID: 2375748016
# Language: jpn

msgctxt "E5Shinkansen_name"
msgid "E5 Shinkansen"
msgstr "新幹線E5系"

# --------------------
# Alfa-X Shinkansen
# ID: 2375894587
# Language: jpn

msgctxt "AlfaXShinkansen_name"
msgid "Alfa-X Shinkansen"
msgstr "新幹線ALFA-X"

# --------------------
# E6 Shinkansen
# ID: 2375902724
# Language: jpn

msgctxt "E6Shinkansen_name"
msgid "E6 Shinkansen"
msgstr "新幹線E6系"

# --------------------
# H5 Shinkansen
# ID: 2375997619
# Language: jpn

msgctxt "H5Shinkansen_name"
msgid "H5 Shinkansen"
msgstr "新幹線H5系"

# --------------------
# N700 Shinkansen
# ID: 2376988399
# Language: jpn

msgctxt "N700Shinkansen_name"
msgid "N700 Shinkansen"
msgstr "新幹線N700系"

# --------------------
# N700A Shinkansen
# ID: 2376991194
# Language: jpn

msgctxt "N700AShinkansen_name"
msgid "N700A Shinkansen"
msgstr "新幹線N700A系"

# --------------------
# N700S Shinkansen
# ID: 2376991453
# Language: jpn

msgctxt "N700SShinkansen_name"
msgid "N700S Shinkansen"
msgstr "新幹線N700S系"

# --------------------
# Series 700 Shinkansen
# ID: 2377000185
# Language: jpn

msgctxt "S700Shinkansen_name"
msgid "S700 Shinkansen"
msgstr "新幹線700系"

# --------------------
# Series 500 Shinkansen
# ID: 2377016466
# Language: jpn

msgctxt "S500Shinkansen_name"
msgid "S500 Shinkansen"
msgstr "新幹線500系"

# --------------------
# Series 800 Shinkansen
# ID: 2379196319
# Language: jpn

msgctxt "S800Shinkansen_name"
msgid "S800 Shinkansen"
msgstr "新幹線800系"

# --------------------
# Series 400 Shinkansen
# ID: 2379219646
# Language: jpn

msgctxt "S400Shinkansen_name"
msgid "S400 Shinkansen"
msgstr "新幹線400系"

# --------------------
# E7 Shinkansen
# ID: 2379315789
# Language: jpn

msgctxt "E7Shinkansen_name"
msgid "E7 Shinkansen"
msgstr "新幹線E7系"

# --------------------
# W7 Shinkansen
# ID: 2379316072
# Language: jpn

msgctxt "W7Shinkansen_name"
msgid "W7 Shinkansen"
msgstr "新幹線W7系"

# --------------------
# Series 700 Shinkansen "Dr yellow"
# ID: 2379325185
# Language: jpn

msgctxt "S700DrYellowShinkansen_name"
msgid "S700 Dr Yellow Shinkansen"
msgstr "新幹線700系 - Dr Yellow"

# --------------------
# E1 Shinkansen
# ID: 2379349283
# Language: jpn

msgctxt "E1Shinkansen_name"
msgid "E1 Shinkansen"
msgstr "新幹線E1系"

# --------------------
# E4 Shinkansen
# ID: 2379357140
# Language: jpn

msgctxt "E4Shinkansen_name"
msgid "E4 Shinkansen"
msgstr "新幹線E4系"

# --------------------
# E2 Shinkansen
# ID: 2380612605
# Language: jpn

msgctxt "E2Shinkansen_name"
msgid "E2 Shinkansen"
msgstr "新幹線E2系"

# --------------------
# E3 Shinkansen
# ID: 2380613008
# Language: jpn

msgctxt "E3Shinkansen_name"
msgid "E3 Shinkansen"
msgstr "新幹線E3系"

# --------------------
# E8 Shinkansen
# ID: 2380626159
# Language: jpn

msgctxt "E8Shinkansen_name"
msgid "E8 Shinkansen"
msgstr "新幹線E8系"

# --------------------
# Series 300 Shinkansen
# ID: 2380636758
# Language: jpn

msgctxt "S300Shinkansen_name"
msgid "S300 Shinkansen"
msgstr "新幹線300系"

# --------------------
# Series 700 Shinkansen "Rail Star"
# ID: 2380688332
# Language: jpn

msgctxt "S700RSShinkansen_name"
msgid "S700 Rail Star"
msgstr "新幹線700系(Rail Star)"

# --------------------
# 300X Shinkansen
# ID: 2381505716
# Language: jpn

msgctxt "300XShinkansen_name"
msgid "300X Shinkansen"
msgstr "新幹線300X形"

# --------------------
# Series 100 Shinkansen
# ID: 2383524494
# Language: jpn

msgctxt "S100Shinkansen_name"
msgid "S100 Shinkansen"
msgstr "新幹線100系"

# --------------------
# Series 200 Shinkansen
# ID: 2383529542
# Language: jpn

msgctxt "S200Shinkansen_name"
msgid "S200 Shinkansen"
msgstr "新幹線200系"

# --------------------
# Series 0 Shinkansen
# ID: 2383534134
# Language: jpn

msgctxt "S0Shinkansen_name"
msgid "S0 Shinkansen"
msgstr "新幹線0系"

# --------------------
# Class 1000 Shinkansen
# ID: 2383538881
# Language: jpn

msgctxt "C1000Shinkansen_name"
msgid "C1000 Shinkansen"
msgstr "新幹線1000形"

# --------------------
# Class 951 Shinkansen
# ID: 2383544833
# Language: jpn

msgctxt "C951Shinkansen_name"
msgid "Class 951 Shinkansen"
msgstr "新幹線951形"

# --------------------
# Class 961 Shinkansen
# ID: 2383549999
# Language: jpn

msgctxt "C961Shinkansen_name"
msgid "C961 Shinkansen"
msgstr "新幹線961形"

# --------------------
# L0 Shinkansen
# ID: 2383573007
# Language: jpn

msgctxt "L0Shinkansen_name"
msgid "L0 Shinkansen"
msgstr "新幹線L0系"

# --------------------
# 中国春城KDZ1A电力动车组
# ID: 2387107973
# Language: zho

msgctxt "CHUNCHENG_name"
msgid "CHUNCHENG"
msgstr "春城號"

# --------------------
# Series 700T Shinkansen
# ID: 2390121251
# Language: yue

msgctxt "S700TShinkansen_name"
msgid "S700T"
msgstr "台灣高鐵700T"

# --------------------
# 日本国鉄(JNR, JR) KiHa 40
# ID: (unlisted, measures for preventing people from subscribing the obsolete version.)
# Language: jpn

msgctxt "KiHa40_name"
msgid "JNR KiHa 40 (Discontinued)"
msgstr "国鉄キハ40 (已停止支援)"

msgctxt "KiHa40_100_name"
msgid "JNR KiHa 40 (Subclass-100) (Discontinued)"
msgstr "国鉄キハ40-100番台 (已停止支援)"

# --------------------
# SIMTrains (Walk, Cycle, Fake Commuter)
# ID: 2415858419
# Language: eng

msgctxt "SIM_TWDA_name"
msgid "SIM_TWDA"
msgstr "SIM有致命加速度的列車"

msgctxt "SIM_Cycle_name"
msgid "SIM_Cycle"
msgstr "SIM騎單車"

msgctxt "SIM_Walk_name"
msgid "SIM_Walk"
msgstr "SIM步行"

# --------------------
# Taiwan Railway EMU700 Local Train
# ID: 2416180190
# Language: yue

msgctxt "EMU700_name"
msgid "EMU700"
msgstr "台鐵EMU700型"

# --------------------
# Taiwan Railway EMU800 Local Train
# ID: 2417561593
# Language: yue

msgctxt "EMU800_name"
msgid "EMU800"
msgstr "台鐵EMU800型"

# --------------------
# Taiwan Railway TEMU1000型 Taroko (Tze-Chiang) Ltd. Express
# ID: 2420252135
# Language: yue

msgctxt "TEMU1000_name"
msgid "TEMU1000"
msgstr "台鐵TEMU1000型"

# --------------------
# Taiwan Railway TEMU2000 Puyuma (Tze-Chiang) Ltd. Express
# ID: 2421967853
# Language: yue

msgctxt "TEMU2000_name"
msgid "TEMU2000"
msgstr "台鐵TEMU2000型"

# --------------------
# Taiwan Railway E200 Electric locomotive Chu-kuang or Fu-hsing Passenger Cars
# ID: 2425534135
# Language: yue

msgctxt "E200Chukuang_name"
msgid "E200Chukuang"
msgstr "台鐵E200型（莒光號）"

# --------------------
# Shinkansen N700_Tokai
# ID: 2430402896
# Language: jpn

msgctxt "Shinkansen_N700_Tokai_name"
msgid "Shinkansen_N700_Tokai"
msgstr "新幹線N700系東海"

# --------------------
# Shinkansen N700_Kyushu
# ID: 2431040191
# Language: jpn

msgctxt "Shinkansen_N700_Kyushu_name"
msgid "Shinkansen_N700_Kyushu"
msgstr "新幹線N700系九州"

# --------------------
# 台灣鐵路 DR1000 支線主力區間車
# ID: 2432299554
# Language: yue

msgctxt "DR1000_name"
msgid "DR1000"
msgstr "台鐵DR1000型"

# --------------------
# Shinkansen N700A_Tokai
# ID: 2432325568
# Language: jpn

msgctxt "Shinkansen_N700A_Tokai_name"
msgid "Shinkansen_N700A_Tokai"
msgstr "新幹線N700A系東海"

# --------------------
# Shinkansen 700_Hikari_Railstar
# ID: 2433320663
# Language: jpn

msgctxt "Shinkansen_700_Hikari_Railstar_name"
msgid "Shinkansen_700_Hikari_Railstar"
msgstr "新幹線700系 - Rail Star"

# --------------------
# Shinkansen 700_Tokai
# ID: 2434197493
# Language: jpn

msgctxt "Shinkansen_700_Tokai_name"
msgid "Shinkansen_700_Tokai"
msgstr "新幹線700系東海"

# --------------------
# Shinkansen 700_LastRun
# ID: 2434211706
# Language: jpn

msgctxt "Shinkansen_700_LastRun_name"
msgid "Shinkansen_700_LastRun"
msgstr "新幹線700系 LastRun"

# --------------------
# 中国新曙光号内燃动车组
# ID: 2436051309
# Language: zho

msgctxt "NJZ1_name"
msgid "NJZ1"
msgstr "NZJ1-新曙光"

# --------------------
# Shinkansen 923_Dr_Yellow
# ID: 2436176634
# Language: jpn

msgctxt "Shinkansen_923_Dr_Yellow_name"
msgid "Shinkansen_923_Dr_Yellow"
msgstr "新幹線923系 - Dr Yellow"

# --------------------
# DJJ2 "China Star" High Speed EMU/中华之星DJJ2高速电力集中动力动车组
# ID: 2439360868
# Language: zho

msgctxt "DJJ2_name"
msgid "DJJ2"
msgstr "DJJ2-中華之星"

# --------------------
# NDJ3&DF11G
# ID: 2441394761
# Language: zho

msgctxt "DF11G-25-D_name"
msgid "DF11G-25-D"
msgstr "東風11G(拆豬)+YZ25G/T"

msgctxt "DF11G_KUAYUE-25-D_name"
msgid "DF11G_KUAYUE-25-D"
msgstr "東風11G(跨越拆豬)+YZ25G/T"

msgctxt "NDJ3_name"
msgid "NDJ3"
msgstr "NDJ3-長城號"

# --------------------
# Taiwan Railway EMU900 Local Train
# ID: 2447136290
# Language: yue

msgctxt "EMU900_name"
msgid "EMU900"
msgstr "台鐵EMU900型"

# --------------------
# 中国DJJ1电力动车组
# ID: 2453573235
# Language: zho

msgctxt "DJJ1_name"
msgid "DJJ1"
msgstr "DJJ1-藍箭"

# --------------------
# MTR SP1900 EMU
# ID: 2462181638
# Language: yue

msgctxt "MTR_SP1900"
msgid "MTR SP1900"
msgstr "港鐵 SP1900"

msgctxt "MTR_SP1900_FIC"
msgid "MTR SP1900 Fictional"
msgstr "港鐵 SP1900（虛構編組）"

# --------------------
# MTR Hyundai Rotem EMU (R-Train)
# ID: 2462182222
# Language: yue

msgctxt "MTR_R-train"
msgid "MTR R-train"
msgstr "港鐵 R-train"

# --------------------
# MTR South Island Line S-Train EMU
# ID: 2462182665
# Language: yue

msgctxt "MTR_S-train"
msgid "MTR S-train"
msgstr "港鐵 S-train"

# --------------------
# MTR Urban Lines Vision Train (Q-Train)
# ID: 2462183386
# Language: yue

msgctxt "MTR_Q-train"
msgid "MTR Q-train"
msgstr "港鐵 Q-train"

# --------------------
# Alexander Dennis Enviro 500 MMC
# ID: 2480931531
# Language: yue

msgctxt "AD_E500_MMC_name"
msgid "Enviro500 MMC (Alexander Dennis)"
msgstr "Enviro 500 MMC（亞歷山大丹尼士）"

# --------------------
# Hong Kong Tramways 香港電車 - 6th Generation Tram (2.5D)
# ID: 2506266348
# Language: yue

msgctxt "HK_6G_MU"
msgid "Hong Kong 6th Generation"
msgstr "香港第六代電車"

# --------------------
# MTR Phase II LRV
# ID: 2552361670
# Language: yue

msgctxt "MTR_Phase_II_LRV_name"
msgid "MTR Phase II LRV"
msgstr "港鐵輕鐵第二期列車"

msgctxt "MTR_Phase_II_LRV_car_name"
msgid "MTR Phase II LRV (Without Cab)"
msgstr "港鐵輕鐵第二期列車（無駕駛室）"

msgctxt "MTR_Phase_II_LRV_con_name"
msgid "MTR Phase II LRV Coupler"
msgstr "港鐵輕鐵第二期列車連結器"

# --------------------
# China Railway High-speed 2 Series (CRH2) EMUs | 中国铁路高速动车组CRH2系
# ID: 2558035965
# Language: zho

msgctxt "CRH2G(GT)_name"
msgid "CRH2G(GT)"
msgstr "CRH2G(技術提升)"

msgctxt "CRH2C_Stage I_name"
msgid "CRH2C_Stage I"
msgstr "CRH2C 一階段"

msgctxt "CRH2C_Stage II_name"
msgid "CRH2C_Stage II"
msgstr "CRH2C 二階段"

msgctxt "CRH2A (Renovated)_name"
msgid "CRH2A (Renovated)"
msgstr "CRH2A(統型)"

msgctxt "CRH2A (Previous)_name"
msgid "CRH2A (Previous)"
msgstr "CRH2A(非統型)"

msgctxt "CRH2B(2A head)_name"
msgid "CRH2B(2A head)"
msgstr "CRH2B(2A頭型)"

msgctxt "CRH2B(2C head)_name"
msgid "CRH2B(2C head)"
msgstr "CRH2B(2C頭型)"

msgctxt "CRH2E(Double Deck)_name"
msgid "CRH2E(Double Deck)"
msgstr "CRH2E(縱臥)"

# --------------------
# General Articulated buses
# ID: 2568258522
# Language: eng

msgctxt "articulated_buses_name"
msgid "Articulated buses"
msgstr "雙節公交車"

# --------------------
# CRH380AL Hexie | 和谐号CRH380AL型电力动车组
# ID: 2577947890
# Language: zho

msgctxt "CRH380AL_StageI_name"
msgid "CRH380AL_StageI"
msgstr "CRH380AL 一階段"

msgctxt "CRH380AL_StageII_name"
msgid "CRH380AL_StageII"
msgstr "CRH380AL 二階段"

# --------------------
# CRH380AL 特别版 | CRH380AL Special Edition
# ID: 2578252010
# Language: zho

msgctxt "CRH380AL SP_StageI_name"
msgid "CRH380AL SP_StageI"
msgstr "CRH380AL 衝高特别版"

msgctxt "CRH380AL SP_loc"
msgid "CRH380AL"
msgstr "CRH380AL 衝高版"

# --------------------
# Standardized Japanese Commuter Train
# ID: 2602582421
# Language: jpn

msgctxt "jp_generic_toei_5500_head_name"
msgid "Generic Metro head(18m)"
msgstr "通用型地下鉄 有動力頭車(18m)"

msgctxt "jp_generic_toei_5500_mcar_name"
msgid "Generic Metro car with motor(18m)"
msgstr "通用型地下鉄 動力車(18m)"

msgctxt "jp_generic_toei_5500_car_name"
msgid "Generic Metro car(18m)"
msgstr "通用型地下鉄 無動力車(18m)"

msgctxt "jp_generic_toei_5500_mu_name"
msgid "Jp. Generic Metro (18m)"
msgstr "日本通用型地下鉄(18m)"

msgctxt "jp_generic_metro_18_c_1"
msgid "Generic Metro 18m (2-12 Cars)"
msgstr "通用型地下鉄18m (2-12節)"

msgctxt "jp_generic_tokyu_2020_head_name"
msgid "Generic Metro head(20m)"
msgstr "通用型地下鉄 頭車(20m)"

msgctxt "jp_generic_tokyu_2020_mhead_name"
msgid "Generic Metro head with motor(20m)"
msgstr "通用型地下鉄 有動力頭車(20m)"

msgctxt "jp_generic_tokyu_2020_mcar_name"
msgid "Generic Metro car with motor(20m)"
msgstr "通用型地下鉄 動力車(20m)"

msgctxt "jp_generic_tokyu_2020_car_name"
msgid "Generic Metro car(20m)"
msgstr "通用型地下鉄 無動力車(20m)"

msgctxt "jp_generic_tokyu_2020_mu_name"
msgid "Jp. Generic Metro (20m)"
msgstr "日本通用型地下鉄(20m)"

msgctxt "jp_generic_metro_20_c_1"
msgid "Generic Metro 20m (3-12 Cars)"
msgstr "通用型地下鉄20m (3-12節)"

msgctxt "jp_generic_metro_20_c_2"
msgid "Generic Metro 20m (2-12 Cars)"
msgstr "通用型地下鉄20m (2-12節)"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_head_name"
msgid "Generic Commuter head"
msgstr "通用型通勤電車 頭車"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_mhead_name"
msgid "Generic Commuter head with motor"
msgstr "通用型通勤電車 有動力頭車"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_filphead_name"
msgid "Generic Commuter filp head"
msgstr "通用型通勤電車 頭車(flip)"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_mcar_name"
msgid "Generic Commuter car with motor"
msgstr "通用型通勤電車 動力車"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_car_name"
msgid "Generic Commuter car"
msgstr "通用型通勤電車 無動力車"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_green_car_name"
msgid "Generic Commuter car (first class)"
msgstr "通用型通勤電車 一等座車廂"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_mu"
msgid "Jp. Generic Commuter"
msgstr "日本通用型通勤電車"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_c_1"
msgid "Generic Commuter Train (3-11 Cars)"
msgstr "通用型通勤電車 (3-11節)"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_c_2"
msgid "Generic Commuter Train (2-11 Cars)"
msgstr "通用型通勤電車 (2-11節)"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_c_3"
msgid "Generic Commuter Train (3-11 + 4/5 Cars)"
msgstr "通用型通勤電車 (3-11 + 4/5節)"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_c_4"
msgid "Generic Commuter Train with Green Car(4-11 Cars)"
msgstr "通用型通勤電車 附綠色車廂 (4-11節)"

msgctxt "jp_generic_jr_e531_c_5"
msgid "Generic Commuter Train with Green Car(4-11 + 4/5 Cars)"
msgstr "通用型通勤電車 附綠色車廂 (4-11 + 4/5節)"

# --------------------
# 中国成都160KM/H市域列车-三星堆号
# ID: 2610933716
# Language: zho

msgctxt "ChengDuSanXing_name"
msgid "ChengDuSanXing"
msgstr "成都三星堆號"

# --------------------
# Railroad Clearance Car
# ID: (Unpublished)
# Language: eng

msgctxt "railroad_clearance_car_name"
msgid "Railroad Clearance Car"
msgstr "鐵路建築限界測量車"

msgctxt "clearance_car_chi_name"
msgid "Clearance Car (China State Railway)"
msgstr "建築限界測量車（中國國鐵）"

msgctxt "clearance_car_chi_metroa_name"
msgid "Clearance Car (China Metro Type A & D)"
msgstr "建築限界測量車（中國地鐵 A/D 型）"

msgctxt "clearance_car_chi_metrob_name"
msgid "Clearance Car (China Metro Type B & C)"
msgstr "建築限界測量車（中國地鐵 B/C 型）"

msgctxt "clearance_car_jpn_sks_name"
msgid "Clearance Car (Japan Shinkansen)"
msgstr "建築限界測量車（日本新幹線）"

msgctxt "clearance_car_jpn_sksm_name"
msgid "Clearance Car (Japan Mini-shinkansen)"
msgstr "建築限界測量車（日本迷你新幹線）"

msgctxt "clearance_car_jpn_jr_name"
msgid "Clearance Car (Japan JR & JNR)"
msgstr "建築限界測量車（日本 JR & JNR）"

# --------------------
# 中国地铁 China urban rail transit (metro) rolling stocks
# ID: 2626731896
# Language: zho

msgctxt "nla_china_metro_auxiliary_power_name"
msgid "Auxiliary Power (Only for 3 cars formations)"
msgstr "輔助動力（僅用於3節編組, 舊版）"

msgctxt "nla_china_metro_a_head_name"
msgid "Metro Type A head"
msgstr "地鐵A型 頭車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_a_mhead_name"
msgid "Metro Type A head with motor"
msgstr "地鐵A型 有動力頭車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_a_filphead_name"
msgid "Metro Type A filp head"
msgstr "地鐵A型 頭車(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_a_mcar_name"
msgid "Metro Type A car with motor"
msgstr "地鐵A型 動力車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_a_car_name"
msgid "Metro Type A car"
msgstr "地鐵A型 無動力車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_head_name"
msgid "Metro Type Suburb A head"
msgstr "市域地鐵A型 頭車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_filphead_name"
msgid "Metro Type Suburb A filp head"
msgstr "市域地鐵A型 頭車(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_mcar_name"
msgid "Metro Type Suburb A car with motor"
msgstr "市域地鐵A型 動力車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_car_name"
msgid "Metro Type Suburb A car"
msgstr "市域地鐵A型 無動力車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_a_mu_name"
msgid "China Metro Type A"
msgstr "中國A型地鐵列車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_a_c_1"
msgid "Metro Type A (3-8 Cars)"
msgstr "A型地鐵列車 (3-8節)"

msgctxt "nla_china_metro_a_c_2"
msgid "Metro Type A (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "A型地鐵列車 (3/4 + 3/4節)"

msgctxt "nla_china_metro_a_c_3"
msgid "Metro Type A (2 Cars)"
msgstr "A型地鐵列車 (2節)"

msgctxt "nla_china_metro_a_c_4"
msgid "Metro Type Suburb A (3-8 Cars)"
msgstr "市域A型地鐵列車 (3-8節)"

msgctxt "nla_china_metro_a_c_5"
msgid "Metro Type Suburb A (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "市域A型地鐵列車 (3/4 + 3/4節)"

msgctxt "nla_china_metro_b_head_name"
msgid "Metro Type B head"
msgstr "地鐵B型 頭車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_b_mhead_name"
msgid "Metro Type B head with motor"
msgstr "地鐵B型 有動力頭車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_b_filphead_name"
msgid "Metro Type B filp head"
msgstr "地鐵B型 頭車(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_b_mcar_name"
msgid "Metro Type B car with motor"
msgstr "地鐵B型 動力車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_b_car_name"
msgid "Metro Type B car"
msgstr "地鐵B型 無動力車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_head_name"
msgid "Metro Type Suburb B head"
msgstr "市域地鐵B型 頭車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_filphead_name"
msgid "Metro Type Suburb B filp head"
msgstr "市域地鐵B型 頭車(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_mcar_name"
msgid "Metro Type Suburb B car with motor"
msgstr "市域地鐵B型 動力車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_car_name"
msgid "Metro Type Suburb B car"
msgstr "市域地鐵B型 無動力車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_b_mu_name"
msgid "China Metro Type B"
msgstr "中國B型地鐵列車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_b_c_1"
msgid "Metro Type B (3-8 Cars)"
msgstr "B型地鐵列車 (3-8節)"

msgctxt "nla_china_metro_b_c_2"
msgid "Metro Type B (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "B型地鐵列車 (3/4 + 3/4節)"

msgctxt "nla_china_metro_b_c_3"
msgid "Metro Type B (2 Cars)"
msgstr "B型地鐵列車 (2節)"

msgctxt "nla_china_metro_b_c_4"
msgid "Metro Type Suburb B (3-8 Cars)"
msgstr "市域B型地鐵列車 (3-8節)"

msgctxt "nla_china_metro_b_c_5"
msgid "Metro Type Suburb B (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "市域B型地鐵列車 (3/4 + 3/4節)"

msgctxt "nla_china_metro_as_head_name"
msgid "Metro Type AS head"
msgstr "地鐵AS型 頭車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_as_filphead_name"
msgid "Metro Type AS filp head"
msgstr "地鐵AS型 頭車(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_as_mcar_name"
msgid "Metro Type AS car with motor"
msgstr "地鐵AS型 動力車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_as_car_name"
msgid "Metro Type AS car"
msgstr "地鐵AS型 無動力車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_as_mu_name"
msgid "China Metro Type As"
msgstr "中國AS型地鐵列車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_as_c_1"
msgid "Metro Type AS (3-8 Cars)"
msgstr "AS型地鐵列車 (3-8節)"

msgctxt "nla_china_metro_as_c_2"
msgid "Metro Type AS (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "AS型地鐵列車 (3/4 + 3/4節)"

msgctxt "nla_china_metro_ah_head_name"
msgid "Metro Type AH head"
msgstr "地鐵AH型 頭車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_ah_filphead_name"
msgid "Metro Type AH filp head"
msgstr "地鐵AH型 頭車(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_ah_mcar_name"
msgid "Metro Type AH car with motor"
msgstr "地鐵AH型 動力車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_ah_car_name"
msgid "Metro Type AH car"
msgstr "地鐵AH型 無動力車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_ah_mu_name"
msgid "China Metro Type AH"
msgstr "中國AH型地鐵列車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_ah_c_1"
msgid "Metro Type AH (3-8 Cars)"
msgstr "AH型地鐵列車 (3-8節)"

msgctxt "nla_china_metro_ah_c_2"
msgid "Metro Type AH (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "AH型地鐵列車 (3/4 + 3/4節)"

msgctxt "nla_china_metro_ci_head_name"
msgid "Metro Type C-I head"
msgstr "地鐵C-I型 頭車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_ci_filphead_name"
msgid "Metro Type C-I filp head"
msgstr "地鐵C-I型 頭車(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_ci_mcar_name"
msgid "Metro Type C-I car with motor"
msgstr "地鐵C-I型 動力車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_ci_car_name"
msgid "Metro Type C-I car"
msgstr "地鐵C-I型 無動力車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_ci_mu_name"
msgid "China Metro Type C-I"
msgstr "中國C-I型地鐵列車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_ci_c_1"
msgid "Metro Type C-I (3-8 Cars)"
msgstr "C-I型地鐵列車 (3-8節)"

msgctxt "nla_china_metro_ci_c_2"
msgid "Metro Type C-I (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "C-I型地鐵列車 (3/4 + 3/4節)"

msgctxt "nla_china_metro_d_head_name"
msgid "Metro Type D head"
msgstr "地鐵D型 頭車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_d_filphead_name"
msgid "Metro Type D filp head"
msgstr "地鐵D型 頭車(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_d_head_coupler_name"
msgid "Metro Type D head with coupler"
msgstr "地鐵D型 頭車(舊版) 附連結器"

msgctxt "nla_china_metro_d_filphead_coupler_name"
msgid "Metro Type D filp head with coupler"
msgstr "地鐵D型 頭車(flip) 附連結器"

msgctxt "nla_china_metro_d_mcar_name"
msgid "Metro Type D car with motor"
msgstr "地鐵D型 動力車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_d_car_name"
msgid "Metro Type D car"
msgstr "地鐵D型 無動力車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_d_mu_name"
msgid "China Metro Type D"
msgstr "中國D型地鐵列車(舊版)"

msgctxt "nla_china_metro_d_c_1"
msgid "Metro Type D (3-8 Cars)"
msgstr "D型地鐵列車 (3-8節)"

msgctxt "nla_china_metro_d_c_2"
msgid "Metro Type D (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "D型地鐵列車 (3/4 + 3/4節)"

msgctxt "nla_china_metro_a_c_0"
msgid "Please read the Steam Workshop description of this mod before continue using this mod"
msgstr "請先閱讀本mod的Steam創意工坊說明，然後再繼續使用本mod"

# --------------------
# Free train formations
# ID: 2626747713
# Language: eng

msgctxt "nla_free_train_formations_mu_name"
msgid "zFree train formations"
msgstr "z自由編組列車"

# --------------------
# 日本国鉄(JNR, JR) KiHa 40 series
# ID: 2645604628
# Language: jpn

msgctxt "KiHa40_700_name"
msgid "JR KiHa 40-700"
msgstr "JRキハ40-700番台"

msgctxt "KiHa40_1700_name"
msgid "JR KiHa 40-1700"
msgstr "JRキハ40-1700番台"

msgctxt "JNR_KiHa40_mu_name"
msgid "JNR KiHa 40 series"
msgstr "国鉄キハ40系"

msgctxt "KiHa40_700_c_1"
msgid "JR KiHa40-700 (1-10 Cars)"
msgstr "JRキハ40-700番台(1-10節)"

msgctxt "KiHa40_1700_c_1"
msgid "JR KiHa40-1700 (1-10 Cars)"
msgstr "JRキハ40-1700番台(1-10節)"

# --------------------
# 中国地铁 China urban rail transit (metro) rolling stocks (supplemental)
# ID: 2670962059
# Language: zho

msgctxt "nla_china_metro_l_mu_name"
msgid "China Metro Type L"
msgstr "中國L型地鐵列車"

msgctxt "nla_china_metro_l_c_1"
msgid "Metro Type L(Beijing Subway Capital APMirport Express)"
msgstr "L型地鐵列車 (北京地鐵首都機場線)"

msgctxt "nla_china_metro_l_c_2"
msgid "Metro Type L (Guangzhou Metro)"
msgstr "L型地鐵列車 (廣州地鐵)"

msgctxt "nla_china_metro_ccqg_mu_name"
msgid "China Metro Type CCQG"
msgstr "中國長春輕軌C型地鐵列車"

msgctxt "nla_china_metro_ccqg_c_1"
msgid "Metro Type CCQG 2000"
msgstr "地鐵列車 CCQG 2000系"

msgctxt "nla_china_metro_ccqg_c_2"
msgid "Metro Type CCQG 3000"
msgstr "地鐵列車 CCQG 3000系"

msgctxt "nla_china_metro_apm_mu_name"
msgid "China Metro Type APM"
msgstr "中國APM列車"

msgctxt "nla_china_metro_apm_c_1"
msgid "Metro Type APM"
msgstr "APM列車"

msgctxt "nla_china_metro_apm_c_2"
msgid "Metro Type Ocean Cruiser"
msgstr "濱海巡航列車"

msgctxt "nla_china_metro_monorail_mu_name"
msgid "China Metro Type Monorail"
msgstr "中國單軌列車"

msgctxt "nla_china_metro_monorail_c_1"
msgid "Metro Type Monorail"
msgstr "單軌列車"

msgctxt "nla_china_metro_mlt_mu_name"
msgid "China Metro Type MLT"
msgstr "中國中低速磁懸浮列車"

msgctxt "nla_china_metro_mlt_c_1"
msgid "Metro Type MLT(Beijing)"
msgstr "中低速磁懸浮列車 (北京)"

msgctxt "nla_china_metro_mlt_c_2"
msgid "Metro Type MLT(Changsha)"
msgstr "中低速磁懸浮列車 (長沙)"

# --------------------
# China metro-CR through-services rolling stocks
# ID: 2706387111
# Language: zho

msgctxt "nla_china_metro_auxiliary_power_h_name"
msgid "Auxiliary Power (High Power)"
msgstr "輔助動力（高功率）"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_3100_head_name"
msgid "Metro Type Suburb A 3100mm head"
msgstr "市域地鐵A型3100mm 頭車"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_3100_filphead_name"
msgid "Metro Type Suburb A 3100mm filp head"
msgstr "市域地鐵A型3100mm 頭車(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_3100_mcar_name"
msgid "Metro Type Suburb A 3100mm car with motor"
msgstr "市域地鐵A型3100mm 動力車"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_3100_car_name"
msgid "Metro Type Suburb A 3100mm car"
msgstr "市域地鐵A型3100mm 無動力車"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_3300_head_name"
msgid "Metro Type Suburb A 3300mm head"
msgstr "市域地鐵A型3300mm 頭車"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_3300_filphead_name"
msgid "Metro Type Suburb A 3300mm filp head"
msgstr "市域地鐵A型3300mm 頭車(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_3300_mcar_name"
msgid "Metro Type Suburb A 3300mm car with motor"
msgstr "市域地鐵A型3300mm 動力車"

msgctxt "nla_china_metro_s_a_3300_car_name"
msgid "Metro Type Suburb A 3300mm car"
msgstr "市域地鐵A型3300mm 無動力車"

msgctxt "nla_fic_china_metro_a_mu_name"
msgid "Fictional China Metro Type A"
msgstr "虛構中國A型地鐵列車"

msgctxt "nla_china_metro_a_fic_c_1"
msgid "Metro Type Suburb A 3100mm (3-8 Cars)"
msgstr "市域A型地鐵列車3100mm (3-8節)"

msgctxt "nla_china_metro_a_fic_c_2"
msgid "Metro Type Suburb A 3100mm (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "市域A型地鐵列車3100mm (3/4 + 3/4節)"

msgctxt "nla_china_metro_a_fic_c_3"
msgid "Metro Type Suburb A 3100mm (2 Cars)"
msgstr "市域A型地鐵列車3100mm (2節)"

msgctxt "nla_china_metro_a_fic_c_4"
msgid "Metro Type Suburb A 3300mm (3-8 Cars)"
msgstr "市域A型地鐵列車3300mm (3-8節)"

msgctxt "nla_china_metro_a_fic_c_5"
msgid "Metro Type Suburb A 3300mm (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "市域A型地鐵列車3300mm (3/4 + 3/4節)"

msgctxt "nla_china_metro_a_fic_c_6"
msgid "Metro Type Suburb A 3300mm (2 Cars)"
msgstr "市域A型地鐵列車3300mm (2節)"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_3100_head_name"
msgid "Metro Type Suburb B 3100mm head"
msgstr "市域地鐵B型3100mm 頭車"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_3100_filphead_name"
msgid "Metro Type Suburb B 3100mm filp head"
msgstr "市域地鐵B型3100mm 頭車(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_3100_mcar_name"
msgid "Metro Type Suburb B 3100mm car with motor"
msgstr "市域地鐵B型3100mm 動力車"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_3100_car_name"
msgid "Metro Type Suburb B 3100mm car"
msgstr "市域地鐵B型3100mm 無動力車"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_3300_head_name"
msgid "Metro Type Suburb B 3300mm head"
msgstr "市域地鐵B型3300mm 頭車"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_3300_filphead_name"
msgid "Metro Type Suburb B 3300mm filp head"
msgstr "市域地鐵B型3300mm 頭車(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_3300_mcar_name"
msgid "Metro Type Suburb B 3300mm car with motor"
msgstr "市域地鐵B型3300mm 動力車"

msgctxt "nla_china_metro_s_b_3300_car_name"
msgid "Metro Type Suburb B 3300mm car"
msgstr "市域地鐵B型3300mm 無動力車"

msgctxt "nla_fic_china_metro_b_mu_name"
msgid "Fictional China Metro Type B"
msgstr "虛構中國B型地鐵列車"

msgctxt "nla_china_metro_b_fic_c_1"
msgid "Metro Type Suburb B 3100mm (3-8 Cars)"
msgstr "市域B型地鐵列車3100mm (3-8節)"

msgctxt "nla_china_metro_b_fic_c_2"
msgid "Metro Type Suburb B 3100mm (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "市域B型地鐵列車3100mm (3/4 + 3/4節)"

msgctxt "nla_china_metro_b_fic_c_3"
msgid "Metro Type Suburb B 3100mm (2 Cars)"
msgstr "市域B型地鐵列車3100mm (2節)"

msgctxt "nla_china_metro_b_fic_c_4"
msgid "Metro Type Suburb B 3300mm (3-8 Cars)"
msgstr "市域B型地鐵列車3300mm (3-8節)"

msgctxt "nla_china_metro_b_fic_c_5"
msgid "Metro Type Suburb B 3300mm (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "市域B型地鐵列車3300mm (3/4 + 3/4節)"

msgctxt "nla_china_metro_b_fic_c_6"
msgid "Metro Type Suburb B 3300mm (2 Cars)"
msgstr "市域B型地鐵列車3300mm (2節)"

msgctxt "nla_china_metro_s_ah_head_name"
msgid "Metro Type Suburb AH head"
msgstr "市域地鐵AH型 頭車"

msgctxt "nla_china_metro_s_ah_filphead_name"
msgid "Metro Type Suburb AH filp head"
msgstr "市域地鐵AH型 頭車(flip)"

msgctxt "nla_china_metro_s_ah_mcar_name"
msgid "Metro Type Suburb AH car with motor"
msgstr "市域地鐵AH型 動力車"

msgctxt "nla_china_metro_s_ah_car_name"
msgid "Metro Type Suburb AH car"
msgstr "市域地鐵AH型 無動力車"

msgctxt "nla_fic_china_metro_s_ah_mu_name"
msgid "Fictional China Metro Type AH"
msgstr "虛構中國AH型地鐵列車"

msgctxt "nla_fic_china_metro_ah_c_1"
msgid "Metro Type Suburb AH (3-8 Cars)"
msgstr "市域AH型地鐵列車 (3-8節)"

msgctxt "nla_fic_china_metro_ah_c_2"
msgid "Metro Type Suburb AH (3/4 + 3/4 Cars)"
msgstr "市域AH型地鐵列車 (3/4 + 3/4節)"

msgctxt "nla_fic_china_metro_ah_c_3"
msgid "Metro Type Suburb AH (2 Cars)"
msgstr "市域AH型地鐵列車 (2節)"

# --------------------
# 广佛地铁广佛线列车 | Trains of Guangfo Line
# ID: 2740354737
# Language: zho

msgctxt "GF1_name"
msgid "Guangfo_Line_Stage_1_Train"
msgstr "廣佛地鐵一期列車"

msgctxt "GF2_name"
msgid "Guangfo_Line_Stage_2_Train"
msgstr "廣佛地鐵二期列車"

# --------------------
# 广州地铁现役A、B型列车 | All type-A and B trains in active service of Guangzhou Metro
# ID: 2742039706
# Language: zho

msgctxt "GZ_A1_name"
msgid "Guangzhou Metro type-A1 train"
msgstr "廣州地鐵A1型列車"

msgctxt "GZ_A2&3_name"
msgid "Guangzhou Metro type-A2&3 train"
msgstr "廣州地鐵A2及A3型列車"

msgctxt "GZ_A4&5_name"
msgid "Guangzhou Metro type-A4&5 train"
msgstr "廣州地鐵A4及A5型列車"

msgctxt "GZ_A6_name"
msgid "Guangzhou Metro type-A6 train"
msgstr "廣州地鐵A6型列車"

msgctxt "GZ_A7_name"
msgid "Guangzhou Metro type-A7 train"
msgstr "廣州地鐵A7型列車"

msgctxt "GZ_B1_name"
msgid "Guangzhou Metro type-B1 train"
msgstr "廣州地鐵B1型列車"

msgctxt "GZ_B2&4_name"
msgid "Guangzhou Metro type-B2&4 train"
msgstr "廣州地鐵B2及B4型列車"

msgctxt "GZ_B5_name"
msgid "Guangzhou Metro type-B5 train"
msgstr "廣州地鐵B5型列車"

msgctxt "GZ_B6_name"
msgid "Guangzhou Metro type-B6 train"
msgstr "廣州地鐵B6型列車"

msgctxt "GZ_B7_name"
msgid "Guangzhou Metro type-B7 train"
msgstr "廣州地鐵B7型列車"

msgctxt "GZ_B8_name"
msgid "Guangzhou Metro type-B8 train"
msgstr "廣州地鐵B8型列車"

# --------------------
# 广州地铁列车追加 | Add-on trains of Guangzhou Metro Pack
# ID: 2746181357
# Language: zho

msgctxt "GZ_L1_name"
msgid "Guangzhou Metro type-L1 train"
msgstr "廣州地鐵L1型列車"

msgctxt "GZ_L2_name"
msgid "Guangzhou Metro type-L2 train"
msgstr "廣州地鐵L2型列車"

msgctxt "GZ_L3_name"
msgid "Guangzhou Metro type-L3 train"
msgstr "廣州地鐵L3型列車"

msgctxt "GZ_APM_name"
msgid "Guangzhou Metro APM train"
msgstr "廣州地鐵APM列車"

# --------------------
# 日本国鉄(JNR, JR) KiHa 66 series
# ID: 2746259544
# Language: jpn

msgctxt "KiHa66_head_name"
msgid "JR KiHa 66"
msgstr "JRキハ66"

msgctxt "KiHa67_head_name"
msgid "JR KiHa 67"
msgstr "JRキハ67"

msgctxt "KiHa67_head_coupler_name"
msgid "JR KiHa 67 with coupler"
msgstr "JRキハ67 附連結器"

msgctxt "KiHa66_filphead_name"
msgid "JR KiHa 66 filp head"
msgstr "JRキハ66 (flip)"

msgctxt "KiHa67_filphead_name"
msgid "JR KiHa 67 filp head"
msgstr "JRキハ67 (flip)"

msgctxt "KiHa67_filphead_coupler_name"
msgid "JR KiHa 67 filp head with coupler"
msgstr "JRキハ67 附連結器(flip)"

msgctxt "KiHa66_o_head_name"
msgid "JNR KiHa 66"
msgstr "国鉄キハ66"

msgctxt "KiHa67_o_head_name"
msgid "JNR KiHa 67"
msgstr "国鉄キハ67"

msgctxt "KiHa67_o_head_coupler_name"
msgid "JNR KiHa 67 with coupler"
msgstr "国鉄キハ67 附連結器"

msgctxt "KiHa66_o_filphead_name"
msgid "JNR KiHa 66 filp head"
msgstr "国鉄キハ66 (flip)"

msgctxt "KiHa67_o_filphead_name"
msgid "JNR KiHa 67 filp head"
msgstr "国鉄キハ67 (flip)"

msgctxt "KiHa67_o_filphead_coupler_name"
msgid "JNR KiHa 67 filp head with coupler"
msgstr "国鉄キハ67 附連結器(flip)"

msgctxt "JNR_KiHa66_mu_name"
msgid "JNR KiHa 66 series"
msgstr "国鉄キハ66系"

msgctxt "KiHa66_c_1"
msgid "JR KiHa66 (2-10 Cars)"
msgstr "JRキハ66系 (2-10節)"

msgctxt "KiHa66_c_2"
msgid "JR KiHa66 Flip (2-10 Cars)"
msgstr "JRキハ66系 Flip (2-10節)"

msgctxt "KiHa66_c_3"
msgid "JNR KiHa66 (2-10 Cars) (At the time of manufacture)"
msgstr "国鉄キハ66系 (2-10節) (出廠配置)"

msgctxt "KiHa66_c_4"
msgid "JNR KiHa66 Flip (2-10 Cars) (At the time of manufacture)"
msgstr "国鉄キハ66系 Flip (2-10節) (出廠配置)"

# --------------------
# 上汽通用五菱-五菱宏光S-NimbyRails特制版
# ID: 2753324186
# Language: zho

msgctxt "WuLing_name"
msgid "WuLing"
msgstr "五菱宏光"

msgctxt "WuLing-S"
msgid "WuLing-S"
msgstr "五菱宏光-S"

# --------------------
# Standardized Japanese Commuter Train
# ID: 2755171129
# Language: jpn

msgctxt "kumoha_817_name"
msgid "KuMoHa 817"
msgstr "クモハ817"

msgctxt "kumoha_817_coupler_name"
msgid "KuMoHa 817 with coupler"
msgstr "クモハ817 附連結器"

msgctxt "kuha_816_name"
msgid "KuHa 816"
msgstr "クハ816"

msgctxt "kuha_817_3000_name"
msgid "KuHa 817-3000"
msgstr "クハ817 3000番台"

msgctxt "kuha_817_3000_coupler_name"
msgid "KuHa 817-3000 with coupler"
msgstr "クハ817 3000番台 附連結器"

msgctxt "kuha_816_3000_name"
msgid "KuHa 816-3000"
msgstr "クハ816 3000番台"

msgctxt "moha_817_3000_name"
msgid "MoHa 817-3000"
msgstr "モハ817 3000番台"

msgctxt "jp_generic_jr_817_mu_name"
msgid "Jp. Generic S. (Seat oriented)"
msgstr "日本通用型近郊電車 (近郊向)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_c_1"
msgid "Generic Suburban Train (2 Cars)"
msgstr "近郊向 通用型近郊電車 (2節)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_c_2"
msgid "Generic Suburban Train (4 Cars)"
msgstr "近郊向 通用型近郊電車 (4節)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_c_3"
msgid "Generic Suburban Train (6 Cars)"
msgstr "近郊向 通用型近郊電車 (6節)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_c_4"
msgid "Generic Suburban Train (8 Cars)"
msgstr "近郊向 通用型近郊電車 (8節)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_c_5"
msgid "Generic Suburban Train (10 Cars)"
msgstr "近郊向 通用型近郊電車 (10節)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_3000_mu_name"
msgid "Jp. Generic S. (Capacity oriented)"
msgstr "日本通用型近郊電車 (通勤向)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_3000_c_1"
msgid "Generic Suburban Train (3 Cars)"
msgstr "通勤向 通用型近郊電車 (3節)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_3000_c_2"
msgid "Generic Suburban Train (6 Cars)"
msgstr "通勤向 通用型近郊電車 (6節)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_3000_c_3"
msgid "Generic Suburban Train (9 Cars)"
msgstr "通勤向 通用型近郊電車 (9節)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_3000_c_4"
msgid "Generic Suburban Train (12 Cars)"
msgstr "通勤向 通用型近郊電車 (12節)"

msgctxt "kumoha_e129_name"
msgid "KuMoHa E129"
msgstr "クモハE129"

msgctxt "kumoha_e129_coupler_name"
msgid "KuMoHa E129 with coupler"
msgstr "クモハE129 附連結器"

msgctxt "kumoha_e128_name"
msgid "KuMoHa E128-0"
msgstr "クモハE128-0"

msgctxt "kumoha_e128_100_name"
msgid "KuMoHa E128-100"
msgstr "クモハE128-100"

msgctxt "moha_e128_name"
msgid "MoHa E128"
msgstr "モハE128"

msgctxt "moha_e129_name"
msgid "MoHa E129"
msgstr "モハE129"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_mu_name"
msgid "Jp. Generic S. (Mixed orientation)"
msgstr "日本通用型近郊電車"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_0"
msgid "Generic Suburban Train (2 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (2節)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_1"
msgid "Generic Suburban Train (2+2 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (2+2節)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_2"
msgid "Generic Suburban Train (4 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (4節)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_3"
msgid "Generic Suburban Train (4+2 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (4+2節)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_4"
msgid "Generic Suburban Train (2+4 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (2+4節)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_5"
msgid "Generic Suburban Train (2+2+2 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (2+2+2節)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_6"
msgid "Generic Suburban Train (4+4 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (4+4節)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_7"
msgid "Generic Suburban Train (4+4+2 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (4+4+2節)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_8"
msgid "Generic Suburban Train (2+4+4 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (2+4+4節)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_c_9"
msgid "Generic Suburban Train (4+4+4 Cars)"
msgstr "通用型近郊電車 (4+4+4節)"

# --------------------
# JR East E129 series
# ID: 2755979250
# Language: jpn

msgctxt "jr_e129_mu_name"
msgid "JR East E129 series"
msgstr "JR東日本E129系"

msgctxt "jr_e129_c_0"
msgid "JR East E129 (2 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (2節)"

msgctxt "jr_e129_c_1"
msgid "JR East E129 (2+2 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (2+2節)"

msgctxt "jr_e129_c_2"
msgid "JR East E129 (4 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (4節)"

msgctxt "jr_e129_c_3"
msgid "JR East E129 (4+2 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (4+2節)"

msgctxt "jr_e129_c_4"
msgid "JR East E129 (2+4 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (2+4節)"

msgctxt "jr_e129_c_5"
msgid "JR East E129 (2+2+2 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (2+2+2節)"

msgctxt "jr_e129_c_6"
msgid "JR East E129 (4+4 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (4+4節)"

msgctxt "jr_e129_c_7"
msgid "JR East E129 (4+4+2 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (4+4+2節)"

msgctxt "jr_e129_c_8"
msgid "JR East E129 (2+4+4 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (2+4+4節)"

msgctxt "jr_e129_c_9"
msgid "JR East E129 (4+4+4 Cars)"
msgstr "JR東日本E129 (4+4+4節)"

# --------------------
# JR Kyushu 817 series
# ID: 2756068561
# Language: jpn

msgctxt "jr_817_mu_name"
msgid "JR Kyushu 817 series"
msgstr "JR九州817系"

msgctxt "jr_817_c_1"
msgid "JR Kyushu 817 (2 Cars)"
msgstr "JR九州817系 (2節)"

msgctxt "jr_817_c_2"
msgid "JR Kyushu 817 (4 Cars)"
msgstr "JR九州817系 (4節)"

msgctxt "jr_817_c_3"
msgid "JR Kyushu 817 (6 Cars)"
msgstr "JR九州817系 (6節)"

msgctxt "jr_817_c_4"
msgid "JR Kyushu 817 (8 Cars)"
msgstr "JR九州817系 (8節)"

msgctxt "jr_817_c_5"
msgid "JR Kyushu 817 (10 Cars)"
msgstr "JR九州817系 (10節)"

msgctxt "jr_817_3000_mu_name"
msgid "JR Kyushu 817-3000 series"
msgstr "JR九州817系3000番台"

msgctxt "jr_817_3000_c_1"
msgid "JR Kyushu 817-3000 (3 Cars)"
msgstr "JR九州817系3000番台 (3節)"

msgctxt "jr_817_3000_c_2"
msgid "JR Kyushu 817-3000 (6 Cars)"
msgstr "JR九州817系3000番台 (6節)"

msgctxt "jr_817_3000_c_3"
msgid "JR Kyushu 817-3000 (9 Cars)"
msgstr "JR九州817系3000番台 (9節)"

msgctxt "jr_817_3000_c_4"
msgid "JR Kyushu 817-3000 (12 Cars)"
msgstr "JR九州817系3000番台 (12節)"

# --------------------
# 九广铁路KCR(MTR)都城嘉慕电气化列车
# ID: 2775013429
# Language: yue

msgctxt "MLR_Old_name"
msgid "MLR Old train"
msgstr "MLR (初期塗裝)"

msgctxt "MLR_Yellow_name"
msgid "MLR Yellow train"
msgstr "MLR (翻新前)"

# --------------------
# 五车齐发|中国重庆轨道交通2号线
# ID: 2791552408
# Language: zho

msgctxt "ChongQing2_name"
msgid "ChongQing2"
msgstr "重慶軌道交通2號線列車"

# --------------------
# 五车齐发|中国厦门地铁二号线
# ID: 2791552725
# Language: zho

msgctxt "XiaMen2_name"
msgid "XiaMen2"
msgstr "廈門地鐵二號線列車"

# --------------------
# 五车齐发|中国洛阳地铁
# ID: 2791553010
# Language: zho

msgctxt "LuoYang1_name"
msgid "LuoYang1"
msgstr "洛陽地鐵1號線列車"

msgctxt "LuoYang2_name"
msgid "LuoYang2"
msgstr "洛陽地鐵2號線列車"

# --------------------
# 五车齐发|中国神24电力机车
# ID: 2791553399
# Language: zho

msgctxt "Shen24_name"
msgid "Shen24"
msgstr "神24電力機車"

# --------------------
# MTR K-Train
# ID: 2804801643
# Language: yue

msgctxt "MTR_K-Train"
msgid "MTR_K-Train"
msgstr "港鐵 K-Train"

# --------------------
# MTR TCL K-Train
# ID: 2804840630
# Language: yue

msgctxt "MTR_TCL_K-Train"
msgid "MTR_TCL_K-Train"
msgstr "港鐵 K-Train (東涌綫)"

# --------------------
# MTR M-Train
# ID: 2805920642
# Language: yue

msgctxt "MTR_M-Train"
msgid "MTR_M-Train"
msgstr "港鐵 M-Train"

# --------------------
# JR Kyushu YC1 series
# ID: 2805979299
# Language: jpn

msgctxt "JR_kyushu_yc1_1100_name"
msgid "YC1-1100"
msgstr "YC1-1100番台"

msgctxt "JR_kyushu_yc1_1100_coupler_name"
msgid "YC1-1100 with coupler"
msgstr "YC1-1100番台 附連結器"

msgctxt "JR_kyushu_yc1_100_name"
msgid "YC1-100"
msgstr "YC1-100番台"

msgctxt "jr_yc1_mu_name"
msgid "JR Kyushu YC1 series"
msgstr "JR九州YC1系"

msgctxt "jr_yc1_c_1"
msgid "JR Kyushu YC1 (2 Cars)"
msgstr "JR九州YC1系 (2節)"

msgctxt "jr_yc1_c_2"
msgid "JR Kyushu YC1 (3 Cars)"
msgstr "JR九州YC1系 (3節)"

msgctxt "jr_yc1_c_3"
msgid "JR Kyushu YC1 (4 Cars)"
msgstr "JR九州YC1系 (4節)"

msgctxt "jr_yc1_c_4"
msgid "JR Kyushu YC1 (6 Cars)"
msgstr "JR九州YC1系 (6節)"

msgctxt "jr_yc1_c_5"
msgid "JR Kyushu YC1 (8 Cars)"
msgstr "JR九州YC1系 (8節)"

msgctxt "jr_yc1_c_6"
msgid "JR Kyushu YC1 (10 Cars)"
msgstr "JR九州YC1系 (10節)"

# --------------------
# MTR C-Train
# ID: 2810334852
# Language: yue

msgctxt "MTR_C-Train"
msgid "MTR_C-Train"
msgstr "港鐵 C-Train"

# --------------------
# Standardized Japanese Commuter Train
# ID: 2755171129
# Language: jpn

msgctxt "jp_generic_jr_817_130_mu_name"
msgid "Jp. Generic S. (Seat oriented, 130KPH)"
msgstr "日本通用型近郊電車 (近郊向, 130KPH)"

msgctxt "jp_generic_jr_817_3000_130_mu_name"
msgid "Jp. Generic S. (Capacity oriented, 130KPH)"
msgstr "日本通用型近郊電車 (通勤向, 130KPH)"

msgctxt "jp_generic_jr_e129_130_mu_name"
msgid "Jp. Generic S. (Mixed orientation, 130KPH)"
msgstr "日本通用型近郊電車 (130KPH)"

# --------------------
# JR Hokkaido H100 series
# ID: 2812992533
# Language: jpn

msgctxt "jr_hokkaido_h100_name"
msgid "JR Hokkaido H100"
msgstr "JR北海道H100形"

msgctxt "jr_hokkaido_h100_mu_name"
msgid "JR Hokkaido H100 series"
msgstr "JR北海道H100形"

msgctxt "jr_hokkaido_h100_c_1"
msgid "JR Hokkaido H100 (1-10 Cars)"
msgstr "JR北海道H100形 (1-10節)"

# --------------------
# Taiwan High Speed Rail 700T
# ID: 2813012199
# Language: yue

msgctxt "THSR700T_name"
msgid "THSR 700T"
msgstr "台灣高速鐵路700T"

# --------------------
# MTR DRL M-Train
# ID: 2814214113
# Language: yue

msgctxt "MTR_DRL_M-Train"
msgid "MTR_DRL_M-Train"
msgstr "港鐵 M-Train (迪士尼線)"

# --------------------
# Airbus A380
# ID: 2862644032
# Language: eng

msgctxt "comp1_airbus"
msgid "Airbus A380 Regular"
msgstr "Airbus A380 (常規)"

msgctxt "comp2_airbus"
msgid "Airbus A380 Max Capacity"
msgstr "Airbus A380 (載客量最大化)"

msgctxt "comp3_airbus"
msgid "Airbus A380 OP Capacity"
msgstr "Airbus A380 (非現實載客量)"

# --------------------
# JNR 183 Series
# ID: 2884180130
# Language: jpn

msgctxt "KM_JR183"
msgid "JR 183 Series"
msgstr "国鉄183系"

# --------------------
# JNR 151/181 Series
# ID: 2884432880
# Language: jpn

msgctxt "KM_JNR151"
msgid "JNR 151 Series"
msgstr "国鉄151系"

msgctxt "KM_JNR181"
msgid "JNR 181 Series"
msgstr "国鉄181系"

# --------------------
# JNR 581 Series
# ID: 2884674771
# Language: jpn

msgctxt "KM_JNR581"
msgid "JNR 581 Series"
msgstr "国鉄581系"

msgctxt "KM_JNR581s"
msgid "JNR 581 Series Sleeper"
msgstr "国鉄581系(寝台)"

# --------------------
# JNR 0 Series Shinkansen
# ID: 2884847657
# Language: jpn

msgctxt "KM_0SKS"
msgid "JNR 0 Series Shinkansen"
msgstr "新幹線0系電車"

# --------------------
# JNR 485 Series
# ID: 2885233678
# Language: jpn

msgctxt "KM_JNR485l"
msgid "JNR 485 Series Latter Model"
msgstr "国鉄485系"

# --------------------
# JRW 485-2000 Series
# ID: 2885256035
# Language: jpn

msgctxt "KM_JNR485_2000"
msgid "JRW 485-2000 Series"
msgstr "JR西日本485系2000番台"

# --------------------
# JNR 381 Series
# ID: 2885672774
# Language: jpn

msgctxt "KM_JNR381"
msgid "JNR 381 Series"
msgstr "国鉄381系"

# --------------------
# Tianjin Rail Transit Line 9 Train
# ID: 2893488267
# Language: zho

msgctxt "Tianjin Rail Transit Line 9 Train_name"
msgid "Tianjin Rail Transit Line 9 Train"
msgstr "天津軌道交通9號線列車"

# --------------------
# Tianjin Rail Transit Line 2 Train
# ID: 2893489014
# Language: zho

msgctxt "Tianjin_Rail_Transit_Line_2_Train_name"
msgid "Tianjin Rail Transit Line 2 Train"
msgstr "天津軌道交通2號線列車"

# --------------------
# Tianjin Development Zone Tram Line 1
# ID: 2896178785
# Language: zho

msgctxt "Tianjin_Development_Zone_Tram_Line_1_Tram"
msgid "Tianjin Development Zone Tram Line 1 Tram"
msgstr "天津開發區導軌電車1號線電車"

# --------------------
# Tianjin Rail Transit Line 3 Train
# ID: 2897265768
# Language: zho

msgctxt "Tianjin_Rail_Transit_Line_3_Train_name"
msgid "Tianjin Rail Transit Line 3 Train"
msgstr "天津軌道交通3號線列車"

# --------------------
# Tianjin Rail Transit Line 1 Train
# ID: 2904643472
# Language: zho

msgctxt "Tianjin_Rail_Transit_Line_1_Train_name"
msgid "Tianjin Rail Transit Line 1 Train"
msgstr "天津軌道交通1號線列車"

# --------------------
# Tianjin Rail Transit Line 6 Train
# ID: 2907068381
# Language: zho

msgctxt "Tianjin_Rail_Transit_Line_6_Train_name"
msgid "Tianjin Rail Transit Line 6 Train"
msgstr "天津軌道交通6號線列車"

# --------------------
# Tianjin Rail Transit Line 5 Train
# ID: 2910013596
# Language: zho

msgctxt "Tianjin_Rail_Transit_Line_5_Train"
msgid "Tianjin Rail Transit Line 5 Train"
msgstr "天津軌道交通5號線列車"

# --------------------
# Tianjin Rail Transit Line 4 Train
# ID: 2912353837
# Language: zho

msgctxt "Tianjin_Rail_Transit_Line_4_Train"
msgid "Tianjin Rail Transit Line 4 Train"
msgstr "天津軌道交通4號線列車"

# --------------------
# NemolaLau's Utility Trains
# ID: 2994369918
# Language: eng

msgctxt "Utility Trains (Cheat)"
msgid "Utility Trains (Cheat)"
msgstr "輔助列車(作弊類)"

msgctxt "nla_cheat_train_01_name"
msgid "NLA Cheat Train"
msgstr "NLA作弊列車"

msgctxt "nla_cheat_train_02_mu_name"
msgid "NLA Cheat Train"
msgstr "NLA作弊列車"

msgctxt "nla_cheat_train_02_c_1"
msgid "NLA Cheat Train"
msgstr "NLA作弊列車"

msgctxt "nla_cheat_train_02_name"
msgid "NLA Cheat Capacity Upgrad"
msgstr "NLA作弊載客量升級"

msgctxt "nla_cheat_train_03_name"
msgid "NLA Space Filler"
msgstr "NLA空間填充"

msgctxt "Utility Trains (Extra Power)"
msgid "Utility Trains (Extra Power)"
msgstr "輔助列車(額外動力)"

msgctxt "nla_extra_power_100_name"
msgid "NLA Extra Power 100"
msgstr "NLA額外動力100"

msgctxt "nla_extra_power_150_name"
msgid "NLA Extra Power 150"
msgstr "NLA額外動力150"

msgctxt "nla_extra_power_300_name"
msgid "NLA Extra Power 300"
msgstr "NLA額外動力300"

msgctxt "nla_extra_power_600_name"
msgid "NLA Extra Power 600"
msgstr "NLA額外動力600"

msgctxt "nla_extra_power_760_name"
msgid "NLA Extra Power 760"
msgstr "NLA額外動力760"

msgctxt "nla_extra_power_800_name"
msgid "NLA Extra Power 800"
msgstr "NLA額外動力800"

msgctxt "nla_extra_power_1200_name"
msgid "NLA Extra Power 1200"
msgstr "NLA額外動力1200"

msgctxt "nla_extra_power_1500_name"
msgid "NLA Extra Power 1500"
msgstr "NLA額外動力1500"

msgctxt "nla_extra_power_3000_name"
msgid "NLA Extra Power 3000"
msgstr "NLA額外動力3000"

msgctxt "nla_extra_power_6000_name"
msgid "NLA Extra Power 6000"
msgstr "NLA額外動力6000"

msgctxt "nla_extra_power_9000_name"
msgid "NLA Extra Power 9000"
msgstr "NLA額外動力9000"

msgctxt "Utility Trains (Speed Limiter)"
msgid "Utility Trains (Speed Limiter)"
msgstr "輔助列車(限速器)"

msgctxt "nla_speed_limiter_80_name"
msgid "NLA Speed Limiter 80"
msgstr "NLA限速器80"

msgctxt "nla_speed_limiter_90_name"
msgid "NLA Speed Limiter 90"
msgstr "NLA限速器90"

msgctxt "nla_speed_limiter_96_name"
msgid "NLA Speed Limiter 96"
msgstr "NLA限速器96"

msgctxt "nla_speed_limiter_100_name"
msgid "NLA Speed Limiter 100"
msgstr "NLA限速器100"

msgctxt "nla_speed_limiter_110_name"
msgid "NLA Speed Limiter 110"
msgstr "NLA限速器110"

msgctxt "nla_speed_limiter_120_name"
msgid "NLA Speed Limiter 120"
msgstr "NLA限速器120"

msgctxt "nla_speed_limiter_130_name"
msgid "NLA Speed Limiter 130"
msgstr "NLA限速器130"

msgctxt "nla_speed_limiter_140_name"
msgid "NLA Speed Limiter 140"
msgstr "NLA限速器140"

msgctxt "nla_speed_limiter_160_name"
msgid "NLA Speed Limiter 160"
msgstr "NLA限速器160"

msgctxt "nla_speed_limiter_180_name"
msgid "NLA Speed Limiter 180"
msgstr "NLA限速器180"

msgctxt "nla_speed_limiter_200_name"
msgid "NLA Speed Limiter 200"
msgstr "NLA限速器200"

msgctxt "nla_speed_limiter_220_name"
msgid "NLA Speed Limiter 220"
msgstr "NLA限速器220"

msgctxt "nla_speed_limiter_260_name"
msgid "NLA Speed Limiter 260"
msgstr "NLA限速器260"

msgctxt "nla_speed_limiter_310_name"
msgid "NLA Speed Limiter 310"
msgstr "NLA限速器310"

msgctxt "nla_speed_limiter_330_name"
msgid "NLA Speed Limiter 330"
msgstr "NLA限速器330"

msgctxt "nla_speed_limiter_360_name"
msgid "NLA Speed Limiter 360"
msgstr "NLA限速器360"

msgctxt "nla_speed_limiter_400_name"
msgid "NLA Speed Limiter 400"
msgstr "NLA限速器400"

# --------------------
# Taiwan Railways Administration EMU3000 series
# ID: 2896647097
# Language: yue

msgctxt "EMU3000_ED1_2_name"
msgid "TRA EMU3000 ED1 ED2"
msgstr "台鐵EMU3000型 ED1 ED2"

msgctxt "EMU3000_EM1_6_name"
msgid "TRA EMU3000 EM1 EM6"
msgstr "台鐵EMU3000型 EM1 EM6"

msgctxt "EMU3000_EP1_name"
msgid "TRA EMU3000 EP1"
msgstr "台鐵EMU3000型 EP1"

msgctxt "EMU3000_EM2_name"
msgid "TRA EMU3000 EM2"
msgstr "台鐵EMU3000型 EM2"

msgctxt "EMU3000_ET_name"
msgid "TRA EMU3000 ET"
msgstr "台鐵EMU3000型 ET"

msgctxt "EMU3000_EM3_name"
msgid "TRA EMU3000 EM3"
msgstr "台鐵EMU3000型 EM3"

msgctxt "EMU3000_EP2_name"
msgid "TRA EMU3000 EP2"
msgstr "台鐵EMU3000型 EP2"

msgctxt "EMU3000_EM4_name"
msgid "TRA EMU3000 EM4"
msgstr "台鐵EMU3000型 EM4"

msgctxt "EMU3000_EM5_name"
msgid "TRA EMU3000 EM5"
msgstr "台鐵EMU3000型 EM5"

msgctxt "EMU3000_EP3_name"
msgid "TRA EMU3000 EP3"
msgstr "台鐵EMU3000型 EP3"

msgctxt "EMU3000_SET_name"
msgid "TRA EMU3000"
msgstr "台鐵EMU3000型"

# --------------------
# JR Shikoku 5000 Series
# ID: 2895723311
# Language: jpn

msgctxt "KM_JRS5000"
msgid "JR Shikoku 5000 Series"
msgstr "JR四国5000系「ﾏﾘﾝﾗｲﾅｰ」"

# --------------------
# JR West 223 Series
# ID: 2895723733
# Language: jpn

msgctxt "KM_JRW223"
msgid "JR West 223 Series"
msgstr "JR西日本223系"

# --------------------
# JR 285 Series
# ID: 2896094484
# Language: jpn

msgctxt "KM_JR285"
msgid "JR 285 Series"
msgstr "JR西日本285系"

# --------------------
# JNR 185 Series
# ID: 2909107642
# Language: jpn

msgctxt "KM_JNR185"
msgid "JNR 185 Series"
msgstr "国鉄185系"

# --------------------
# JR East 215 Series
# ID: 2918065368
# Language: jpn

msgctxt "KM_JRE215"
msgid "JR East 215 Series"
msgstr "JR東日本215系"

# --------------------
# JNR 201 Series
# ID: 2919957187
# Language: jpn

msgctxt "KM_JNR201"
msgid "JNR 201 Series"
msgstr "国鉄201系"

# --------------------
# Sapporo City Tram Type A1200
# ID: 2920080066
# Language: jpn

msgctxt "KM_SapporoA1200"
msgid "Sapporo City Tram Type A1200"
msgstr "札幌市交通局A1200形「ﾎﾟﾗﾘｽ」"

# --------------------
# Hiroden Type 5100
# ID: 2921404753
# Language: jpn

msgctxt "KM_Hiroden5100"
msgid "Hiroden Type 5100"
msgstr "広島電鉄5100形"

# --------------------
# JR N700 Series Shinkansen
# ID: 2925286259
# Language: jpn

msgctxt "KM_N700SKS"
msgid "JR N700 Shinkansen"
msgstr "新幹線N700系"

# --------------------
# JR West 681/683 Series
# ID: 2941559900
# Language: jpn

msgctxt "KM_JRW681"
msgid "JR 681 Series"
msgstr "JR西日本681系"

msgctxt "KM_JRW6830"
msgid "JR 683-0 Series"
msgstr "JR西日本683-0系"

msgctxt "KM_JRW6834"
msgid "JR 683-4000 Series"
msgstr "JR西日本683-4000系"

# --------------------
# Sanyo 6000 Series
# ID: 2945131641
# Language: jpn

msgctxt "S6000_name"
msgid "Sanyo 6000 Series"
msgstr "山陽電車6000系"

# --------------------
# JR N700-7000 Shinkansen
# ID: 2947399480
# Language: jpn

msgctxt "KM_N700SKS7000"
msgid "JR N700-7000 Shinkansen"
msgstr "新幹線N700系7000番台"

# --------------------
# JNR Limited Express EMU
# ID: 2960536193
# Language: jpn

msgctxt "KM_JNR_LEEMU"
msgid "JNR Limited Express EMU"
msgstr "国鉄特急型電車"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Kodama58"
msgid "Kodama(151/1958)"
msgstr "こだま(151/1958年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Tsubame60"
msgid "Tsubame(151/1960)"
msgstr "つばめ(151/1960年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Toki62"
msgid "Toki(161/1962)"
msgstr "とき(161/1962年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Toki66"
msgid "Toki/Asama(181/1966)"
msgstr "とき・あさま(181/1966年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Shioji68"
msgid "Shioji/Uzushio(181/1968)"
msgstr "しおじ・うずしお(181/1968年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Hibari65"
msgid "Hibari(485/1965)"
msgstr "ひばり(485/1965年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Hibari73"
msgid "Hibari(485/1973)"
msgstr "ひばり(485/1973年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Kamome76M"
msgid "Kamome+Midori(485/1976)"
msgstr "かもめ・みどり(485/1976年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Hakucho90"
msgid "Hakucho/Raicho(485/1990)"
msgstr "白鳥/雷鳥(485/1990年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_VAizu93"
msgid "Viva Aizu(485/1993)"
msgstr "あいづ(485/1993年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_SRaicho95"
msgid "Super Raicho(485/1995)"
msgstr "スーパー雷鳥(485/1995年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Kagayaki96"
msgid "Kagayaki/Kirameki(485/1996)"
msgstr "かがやき・きらめき(485/1996年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Kamoshika05"
msgid "Kamoshika(485/2005)"
msgstr "かもしか(485/2005年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Hakusan72"
msgid "Hakusan(489/1972)"
msgstr "白山(489/1972年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Asama(489/1990)"
msgid "KM_JNR_LEEMU_comp_Asama(489/1990)"
msgstr "あさま(489/1990年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Asama90"
msgid "Asama(489/1990)"
msgstr "あさま(489/1990年)"

msgctxt "KM_JNR_LEEMU_comp_Hakusan90"
msgid "Hakusan(489/1990)"
msgstr "白山(489/1990年)"

# --------------------
# JR Central N700S Shinkansen
# ID: 3002786337
# Language: jpn

msgctxt "JR-C_N700S_name"
msgid "JR-C N700S"
msgstr "新幹線N700S系0番台東海"

# --------------------
# Osaka Municipal Subway 80 Series
# ID: 3067817684
# Language: jpn

msgctxt "oms80s"
msgid "Osaka Municipal Subway 80 Series"
msgstr "大阪市交通局80系"

# --------------------
# Osaka Monorail 2000 Series
# ID: 3067881204
# Language: jpn

msgctxt "om2000"
msgid "Osaka Monorail 2000 Series"
msgstr "大阪單軌2000系"

# --------------------
# Hankyu 1300 Series
# ID: 3092627314
# Language: jpn

msgctxt "Hankyu_1300_name"
msgid "Hankyu 1300 2nd Gen"
msgstr "阪急1300系(2代)"

# --------------------
# JRWest221
# ID: 2447543361
# Language: jpn

msgctxt "JRWest221"
msgid "JRWest221"
msgstr "JR西日本221系"

# --------------------
# JRCentral313
# ID: 2448602141
# Language: jpn

msgctxt "JRCent313"
msgid "JRCent313"
msgstr "JR東海313系"

# --------------------
# JRWest287
# ID: 2459763666
# Language: jpn  

msgctxt "JRWest287"
msgid "JRWest287"
msgstr "JR西日本287系"

# --------------------
# JNR113
# ID: 2464987764
# Language: jpn

msgctxt "JNR113"
msgid "JNR113"
msgstr "国鉄113系"

# --------------------
# 中国地铁 China urban rail transit (metro) rolling stocks 2.0
# ID: 
# Language: zho

msgctxt "nla_china_metro2_a_head_name"
msgid "China Metro Type A head"
msgstr "中國地鐵A型 頭車"

msgctxt "nla_china_metro2_a_mhead_name"
msgid "China Metro Type A head with motor"
msgstr "中國地鐵A型 有動力頭車"

msgctxt "nla_china_metro2_a_car_name"
msgid "China Metro Type A car"
msgstr "中國地鐵A型 無動力車"

msgctxt "nla_china_metro2_a_mcar_name"
msgid "China Metro Type A car with motor"
msgstr "中國地鐵A型 動力車"

msgctxt "nla_china_metro2_s_a_head_name"
msgid "China Metro Type Suburb A head"
msgstr "中國地鐵市域A型 頭車"

msgctxt "nla_china_metro2_s_a_mhead_name"
msgid "China Metro Type Suburb A head with motor"
msgstr "中國地鐵市域A型 有動力頭車"

msgctxt "nla_china_metro2_s_a_car_name"
msgid "China Metro Type Suburb A car"
msgstr "中國地鐵市域A型 無動力車"

msgctxt "nla_china_metro2_s_a_mcar_name"
msgid "China Metro Type Suburb A car with motor"
msgstr "中國地鐵市域A型 動力車"

msgctxt "nla_china_metro2_a_mu_name"
msgid "China Metro Type A"
msgstr "中國地鐵A型列車"

msgctxt "nla_china_metro2_a_c_1"
msgid "Metro Type A (3-8 Cars)"
msgstr "地鐵A型 (3-8節)"

msgctxt "nla_china_metro2_a_c_2"
msgid "Metro Type A (2 Cars)"
msgstr "地鐵A型 (2節)"

msgctxt "nla_china_metro2_a_c_3"
msgid "Metro Type Suburb A (3-8 Cars)"
msgstr "地鐵市域A型 (3-8節)"

msgctxt "nla_china_metro2_b_head_name"
msgid "China Metro Type B head"
msgstr "中國地鐵B型 頭車"

msgctxt "nla_china_metro2_b_mhead_name"
msgid "China Metro Type B head with motor"
msgstr "中國地鐵B型 有動力頭車"

msgctxt "nla_china_metro2_b_car_name"
msgid "China Metro Type B car"
msgstr "中國地鐵B型 無動力車"

msgctxt "nla_china_metro2_b_mcar_name"
msgid "China Metro Type B car with motor"
msgstr "中國地鐵B型 動力車"

msgctxt "nla_china_metro2_s_b_head_name"
msgid "China Metro Type Suburb B head"
msgstr "中國地鐵市域B型 頭車"

msgctxt "nla_china_metro2_s_b_mhead_name"
msgid "China Metro Type Suburb B head with motor"
msgstr "中國地鐵市域B型 有動力頭車"

msgctxt "nla_china_metro2_s_b_car_name"
msgid "China Metro Type Suburb B car"
msgstr "中國地鐵市域B型 無動力車"

msgctxt "nla_china_metro2_s_b_mcar_name"
msgid "China Metro Type Suburb B car with motor"
msgstr "中國地鐵市域B型 動力車"

msgctxt "nla_china_metro2_b_mu_name"
msgid "China Metro Type B"
msgstr "中國地鐵B型列車"

msgctxt "nla_china_metro2_b_c_1"
msgid "Metro Type B (3-8 Cars)"
msgstr "地鐵B型 (3-8節)"

msgctxt "nla_china_metro2_b_c_2"
msgid "Metro Type B (2 Cars)"
msgstr "地鐵B型 (2節)"

msgctxt "nla_china_metro2_b_c_3"
msgid "Metro Type Suburb B (3-8 Cars)"
msgstr "地鐵市域B型 (3-8節)"

msgctxt "nla_china_metro2_as_head_name"
msgid "China Metro Type AS head"
msgstr "中國地鐵AS型 頭車"

msgctxt "nla_china_metro2_as_mhead_name"
msgid "China Metro Type AS head with motor"
msgstr "中國地鐵AS型 有動力頭車"

msgctxt "nla_china_metro2_as_car_name"
msgid "China Metro Type AS car"
msgstr "中國地鐵AS型 無動力車"

msgctxt "nla_china_metro2_as_mcar_name"
msgid "China Metro Type AS car with motor"
msgstr "中國地鐵AS型 動力車"

msgctxt "nla_china_metro2_as_mu_name"
msgid "China Metro Type AS"
msgstr "中國地鐵AS型列車"

msgctxt "nla_china_metro2_as_c_1"
msgid "Metro Type AS (3-8 Cars)"
msgstr "地鐵AS型 (3-8節)"

msgctxt "nla_china_metro2_ah_head_name"
msgid "China Metro Type AH head"
msgstr "中國地鐵AH型 頭車"

msgctxt "nla_china_metro2_ah_mhead_name"
msgid "China Metro Type AH head with motor"
msgstr "中國地鐵AH型 有動力頭車"

msgctxt "nla_china_metro2_ah_car_name"
msgid "China Metro Type AH car"
msgstr "中國地鐵AH型 無動力車"

msgctxt "nla_china_metro2_ah_mcar_name"
msgid "China Metro Type AH car with motor"
msgstr "中國地鐵AH型 動力車"

msgctxt "nla_china_metro2_ah_mu_name"
msgid "China Metro Type AH"
msgstr "中國地鐵AH型列車"

msgctxt "nla_china_metro2_ah_c_1"
msgid "Metro Type AH (3-8 Cars)"
msgstr "地鐵AH型 (3-8節)"

msgctxt "nla_china_metro2_s_d_head_name"
msgid "China Metro Type Suburb D head"
msgstr "中國地鐵市域D型 頭車"

msgctxt "nla_china_metro2_s_d_head_coupler_name"
msgid "China Metro Type Suburb D head with coupler"
msgstr "中國地鐵市域D型 頭車 附連結器"

msgctxt "nla_china_metro2_s_d_mhead_name"
msgid "China Metro Type Suburb D head with motor"
msgstr "中國地鐵市域D型 有動力頭車"

msgctxt "nla_china_metro2_s_d_mhead_coupler_name"
msgid "China Metro Type Suburb D head with motor and coupler"
msgstr "中國地鐵市域D型 有動力頭車 附連結器"

msgctxt "nla_china_metro2_s_d_car_name"
msgid "China Metro Type Suburb D car"
msgstr "中國地鐵市域D型 無動力車"

msgctxt "nla_china_metro2_s_d_mcar_name"
msgid "China Metro Type Suburb D car with motor"
msgstr "中國地鐵市域D型 動力車"

msgctxt "nla_china_metro2_s_d_mu_name"
msgid "China Metro Type S-D"
msgstr "中國地鐵S-D型列車"

msgctxt "nla_china_metro2_s_d_c_1"
msgid "Metro Type Suburb D (4-8 Cars)"
msgstr "地鐵市域D型 (4-8節)"

msgctxt "nla_china_metro2_s_d_c_2"
msgid "Metro Type Suburb D (3-4 Cars)"
msgstr "地鐵市域D型 (3-4節)"

# --------------------
# 
# ID: 
# Language: 

msgctxt ""
msgid ""
msgstr ""
